msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2021-10-26 15:18+0900\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/pages/PrivacyPolicy/index.tsx:96
msgid " (without area code)118"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/index.tsx:77
msgid " CONUN GLOBAL COO"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/index.tsx:76
msgid " Sung-Soo Hong"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/index.tsx:116
msgid "(03171) 209, Sejong-daero, Jongno-gu, Seoul, KOREA 4th Floor Government Seoul Building"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/index.tsx:98
msgid "(58324) 9 Jinheung-gil, Naju, Jeollanam-do, 3rd Floor Personal Information Infringement Notification Center"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:232
msgid "- Analyzes the frequency and duration of visits to members and non-members, maintains connection sessions for members, analyzes service visits and usage patterns, and provides secure access."
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:86
msgid "- Full name, e-mail address, password, mobile phone number, nationality, copy of identification (resident registration card, driver's license, passport, etc.), ethereum wallet address to receive CONUN coin (token) * Excludes personal identification numbers such as resident registration number, driver's license number, and passport number"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:238
msgid "- Members have the option to install cookies. So, members can set all options in the web browser to accept all cookies, check each time a cookie is saved, or refuse to save all cookies. However, if you refuse to install cookies, you will find it inconvenient to use the web and may find it difficult to use some services that require you to log in."
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:294
msgid "- The Company limits access to users' personal information to the minimum number of persons. The minimum number of persons is as follows."
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:102
msgid "- When the user uses the service, the Company may collect the user's IP address, cookie, browser type and language, log data and so on."
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:94
msgid "-- If the user agree to collect additional personal information"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:81
msgid "-Full name, email address, password"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:40
msgid "01. Purpose of Collection and Use of Personal Information"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:77
msgid "02. Collection items of personal information"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:109
msgid "03. Providing and sharing personal information"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:122
msgid "04. Retention/Use Period of Personal Information Collected by the Company and Destruction"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:170
msgid "05. The rights of users and their legal representatives and how they should be held"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:207
msgid "06. User Responsibilities"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:220
msgid "07. Matters concerning the installation, operation and rejection of the automatic collection device of personal information"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:257
msgid "08. Responsibility for Link Site"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:270
msgid "09. Technical and institutional management for privacy protection"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:337
msgid "10. Personal information manager"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:349
msgid "11. Personal Information Request"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:361
msgid "12. Duty of Notification"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/index.tsx:114
msgid "1833-6972"
msgstr ""

#: src/pages/Products/Metacon/IntroBottom/index.tsx:19
msgid "A Cryptocurrency Wallet for Google Chrome!"
msgstr ""

#: src/pages/Home/Main/SlideMain/SlideContent/index.tsx:20
msgid "A FAST, SECURE, and AFFORDABLE BLOCKCHAIN"
msgstr "빠르고 안전하며 보다 저렴한 블록체인"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:239
msgid "A competent court"
msgstr "관할법원"

#: src/pages/Download/DownloadBody/DownloadContent/index.tsx:20
msgid "A wallet for your crypto"
msgstr "당신을 위한 지갑"

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:230
msgid "A. Purpose of Use"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:133
msgid "A. Reason for holding information according to related laws and company policy"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:80
msgid "A. Sign up for Homepage"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:274
msgid "A. Technical measures"
msgstr ""

#: src/pages/Products/DSC/Architecture/Content/index.tsx:5
msgid "ARCHITECTURE"
msgstr "아키텍처"

#: src/pages/Home/Intro/index.tsx:25
msgid "About Conun"
msgstr "코넌은..."

#: src/pages/Products/DSC/UseCase/UseCaseCardContent/index.tsx:33
msgid "Academic / sociocultural ISSUES"
msgstr "학술/연구/사회문화적 이슈 등의 Survey"

#: src/pages/Home/About/UseCaseSection/index.tsx:37
#~ msgid "Academic/sociocultural ISSUES"
#~ msgstr ""

#: src/pages/Products/Metacon/Icons/index.tsx:28
msgid "Access to Conun's Services"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/ContactCard/index.tsx:62
msgid "Address: "
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:194
msgid "Also, if wrong personal information has already been provided to a third party, the result of the correction processing will be notified to the third party without delay to make correction."
msgstr ""

#: src/pages/Products/DSC/Architecture/Content/index.tsx:13
msgid "An independent virtual processing system that deploys and automatically executes applications at each computing node without interference from individual operating systems."
msgstr "개별 운영 체제의 간섭 없이 각 컴퓨팅 노드에서 애플리케이션을 배포하고 자동으로 실행하는 독립적인 가상 처리 시스템입니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:182
msgid "Analyze for CONUN P2P platform"
msgstr "CONUN P2P 플랫폼 분석"

#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:18
#~ msgid "Announcing the CONUN Mainnet 1.0, BAEKDU, Launch — Excited to meet you all"
#~ msgstr "코넌 메인넷 1.0, 백두 론칭 — 만나서 반가워요! "

#: src/pages/Faqs/index.tsx:17
msgid "Answers to commonly asked questions regarding CONUN."
msgstr "CONUN에 자주 문의해 주시는 질문에 대한 답변입니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:241
msgid "Any lawsuit filed against the Company over these terms of service and disputes between the members shall be made by the Singapore court, the headquarters of the Company."
msgstr "이 약관과 이용계약 및 회원 상호간의 분쟁에 대해 회사를 당사자로 하는 소송이 제기될 경우에는 회사의 본사 소재지인 싱가포르 관할 법원으로 정합니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:164
msgid "Apply for blockchain and task processing based on docker task"
msgstr "Docker 기반의 task processing 및 블록체인 연동을 구현합니다"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:161
msgid "Apply for blockchain(Ethereum test-net: ropsten) and distributed processing platform based on docker task"
msgstr "분산 처리 플랫폼(docker 기반) 구축 및 블록체인(ethernum test-net:ropsten) 연동"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:41
msgid "Apply for network core and trading system in BTC, ETH, XRP, QTUM etc"
msgstr "비트코인/이더리움/리플/퀀텀 등 각종 네트워크 코어 및 거래시스템을 적용합니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:62
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:190
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:261
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:346
msgid "Apr"
msgstr "4월"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:101
msgid "Architect for smartcontrat and mining algorithm for managing trading"
msgstr "거래 트랜잭션을 관리하는 스마트 컨트랙트와 마이닝 알고리즘을 구현합니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:176
msgid "At any time, the user can inquire or modify his or her personal information registered and request cancellation of the membership."
msgstr ""

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:279
msgid "Aug"
msgstr "8월"

#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:6
#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:15
#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:24
#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:33
#~ msgid "August 14 2021"
#~ msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:292
msgid "B. Administrative measures"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:242
msgid "B. How to decline cookie settings"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/index.tsx:104
msgid "B. Personal Information Dispute Mediation Committee"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:84
msgid "B. Sign up for Pre-Sale"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:141
msgid "B. The retention and utilization period of the collected personal information is from the time of signing a terms of service (sign-up) to the time of termination (including application for withdrawal, canceled or terminated by the Company)."
msgstr ""

#: src/pages/Products/CPBN/Intro/index.tsx:13
#~ msgid "BLOCKCHAIN NETWORK"
#~ msgstr "블록체인 네트워크"

#: src/pages/Home/Main/SlideMain/SlideContent/index.tsx:12
#: src/pages/Home/Main/SlideMain/SlideContent/index.tsx:49
msgid "Based on desktop grid computing technology, CONUN's Distributed Super Computing Platform operates by agreement between participants and users creating a horizontal revenue ecosystem. CONUN collects world PC resources: CPU, GPU, and storage to share amongst network participants."
msgstr "데스크톱 그리드 컴퓨팅 기술을 기반으로 하는 코넌의 분산슈퍼컴퓨팅 플랫폼은 참여자와 사용자 간의 합의에 따라 운영되기 때문에 수평적 수익 생태계를 형성합니다. 코넌은 네트워크 참여자들을 통하여 CPU, GPU 및 스토리지와 같은 전 세계 PC 자원을 수집하고 공유합니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:15
msgid "Basic principle"
msgstr ""

#: src/pages/Home/Business/CardContent/index.tsx:18
msgid "Become part of the CONUN network and you can benefit from our current and future blockchain-based projects."
msgstr "코넌 네트워크의 구성원이 되어 다양한 혜택을 누려보세요. 현재 진행중인 또 앞으로 실행 될 다양한 블록체인 기반의 프로젝트가 준비되어 있습니다."

#: src/pages/Products/Benefits/index.tsx:16
msgid "Benefits"
msgstr ""

#: src/pages/Products/DSC/UseCase/UseCaseCardContent/index.tsx:19
msgid "Big Data and Analysis Projects"
msgstr "빅데이터 분석 프로젝트"

#: src/pages/Products/DSC/UseCase/UseCaseCardContent/index.tsx:14
msgid "Biological research to improve existing treatments and develop new treatments for disease treatment is one of the areas using distributed computing, and distributed computing environments can be used for research in university research institutes and bio-industries."
msgstr "질병 치료를 위한 기존의 치료법 개선 및 신규 치료법 개발을 위한 생물학 연구는 분산 컴퓨팅을 활용한 분야 중 하나이며, 대학의 연구소 및 바이오 산업계 등에서 연구를 위하여 분산 컴퓨팅 환경을 사용할 수 있습니다."

#: src/pages/Products/Drive/Benefits/Data/index.tsx:16
msgid "Business Opportunity"
msgstr "비즈니스 기회"

#: src/pages/Products/Drive/Benefits/Data/index.tsx:18
msgid "Business opportunity for all users - rewards by sharing your personal idle resources and published private content."
msgstr "사용자들에게 비즈니스 기회를 제공합니다. 유휴 자원을 공유하고 빌려줌으로서 보상을 받거나 개인 콘텐츠를 판매하여 수익을 창출할 수 있습니다."

#: src/pages/Products/CPBN/Body/index.tsx:31
#~ msgid "By having our own network, CONUNs unique chain code contract will reward users  with a proven faster and more affordable network."
#~ msgstr ""

#: src/pages/Products/DSC/Body/index.tsx:11
#~ msgid "By participating, your smart device is part of an ecosystem that has gathered many idle resources  to function as a high level computation mechanism that serves complex and vital projects around the world."
#~ msgstr "DSC 플랫폼에 참여함으로써, 여러분들의 스마트폰이나 컴퓨터는 저희 코넌 생태계의 일부가 되어 유휴 자원을 공유하게 됩니다. 다시 말해 여러분들의 스마트폰이나 컴퓨터에서 사용하고 있지 않은 자원을 저희 네트워크를 통해 공유하게 되고, 이렇게 수집된 유"

#: src/pages/Home/Business/CardContent/index.tsx:25
msgid "By sharing your personal computing resources you become part of a P2P network where earning is easy."
msgstr "개인 PC 자원을 공유하고 코넌의 P2P 네트워크의 구성원이 되어서 부수적인 수익을 창출할 수 있는 기회를 얻으세요."

#: src/pages/PrivacyPolicy/index.tsx:122
msgid "C. Cyber Investigation Division, Supreme Prosecutors' Office : 1301 (cybercid.spo.go.kr)"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:150
msgid "C. In accordance with the need to retain personal information pursuant to the laws and regulations of the Republic of Korea, from August 18, 2015, the Company shall protect personal information of users who have not used the Company's services for a period of one year under the ‘Act on Promotion of Information and Communications Network Utilization and Information Protection, etc. Article 29’, the user is notified in advance, and personal information is destroyed or separately stored and managed. If requested by the user, the above period may be set differently. However, if it is necessary to preserve the personal information in accordance with the relevant laws and regulations such as the Communication Confidentiality Protection Act, the Consumer Protection Act in Electronic Commerce etc.,"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:91
msgid "C. The following information may be collected only for users who use the supplementary services, use customized services and apply for the event."
msgstr ""

#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:19
#~ msgid ""
#~ "CON tokens are CONUN’s ERC20 tokens on the Ethereum network, and so CON transfers incur the usual transaction fees for sending ERC20 tokens. These fees are deducted from your wallet’s Eth balance. \n"
#~ "\n"
#~ "CONX tokens exist only on CONUN’s private blockchain network. Transfers of CONX to other users incur no fees at all. \n"
#~ "\n"
#~ "When swapping CON to CONX or CONX to CON, the bridge swap process involves smart contracts both inside the CONUN network, and on the Ethereum network. Any action involving a smart contract on the Ethereum network incurs the usual transaction fees. These fees are deducted from your wallet’s Eth balance. "
#~ msgstr ""

#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:15
#~ msgid "CON tokens are CONUN’s ERC20 tokens on the Ethereum network, and so CON transfers incur the usual transaction fees for sending ERC20 tokens. These fees are deducted from your wallet’s Eth balance. CONX tokens exist only on CONUN’s private blockchain network. Transfers of CONX to other users incur no fees at all. When swapping CON to CONX or CONX to CON, the bridge swap process involves smart contracts both inside the CONUN network, and on the Ethereum network. Any action involving a smart contract on the Ethereum network incurs the usual transaction fees. These fees are deducted from your wallet’s Eth balance."
#~ msgstr "CON 토큰은 이더리움 네트워크에 있는 CONUN의 ERC20 토큰이므로 CON 전송에는 ERC20 토큰 전송에 대한 일반적인 거래 수수료가 발생합니다. 이 수수료는 지갑의 Eth 잔액에서 공제됩니다. CONX 토큰은 CONUN의 프라이빗 블록체인 네트워크에만 존재하며, CONX를 다른 사용자에게 양도하는 데에는 수수료가 전혀 발생하지 않습니다. CON을 CONX로 또는 CONX를 CON으로 스왑할 때 사용하는 브리지 스왑 프로세스에는 CONUN 자체의 네트워크와 이더리움 네트워크 모두에서 스마트 계약이 포함됩니다. Ethereum 네트워크에서 스마트 계약과 관련된 모든 작업에는 일반적인 거래 수수료가 발생하며 이 수수료는 지갑의 Eth 잔액에서 공제됩니다."

#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:15
msgid "CON tokens are CONUN’s ERC20 tokens on the Ethereum network, and so CON transfers incur the usual transaction fees for sending ERC20 tokens. These fees are deducted from your wallet’s Eth balance. CONX tokens exist only on CONUN’s private blockchain network. Transfers of CONX to other users incur no fees at all. When swapping CON to CONX or CONX to CON, the bridge swap process involves smart contracts both inside the CONUN network, and on the Ethereum network. Any action involving a smart contract on the Ethereum network incurs the usual transaction fees. These fees are deducted from your wallet’s Eth balance. "
msgstr "CON 토큰은 이더리움 네트워크에 있는 CONUN의 ERC20 토큰이므로 CON 전송에는 ERC20 토큰을 보내기 위한 일반적인 거래 수수료가 발생하며 이 수수료는 지갑의 Eth 잔액에서 공제됩니다. CONX 토큰은 CONUN의 프라이빗 블록체인 네트워크에만 존재합니다. CON을 CONX로 또는 CONX를 CON으로 스왑할 때 브리지 스왑 프로세스에는 CONUN 네트워크 내부와 이더리움 네트워크 모두에서 스마트 계약이 포함되며, 하지만 CONX를 다른 사용자에게 양도하는 데에는 수수료가 전혀 발생하지 않습니다. "

#: src/pages/Products/CPBN/Footer/index.tsx:21
msgid "CONSCAN (CONUN EXPLORER)"
msgstr "CONSCAN(코넌 익스플로러)"

#: src/pages/Download/DownloadBody/DownloadContent/index.tsx:8
msgid "CONUN DRIVE VERSION 1.1"
msgstr "코넌 드라이브 버전 1.1"

#: src/pages/Products/DSC/Intro/index.tsx:10
#~ msgid "CONUN DSC ECOSYSTEM"
#~ msgstr "CONUN DSC 생태계"

#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:7
#~ msgid "CONUN DSC PLATFORM REWARDING PROCESS"
#~ msgstr ""

#: src/pages/Home/Main/SlideMain/SlideContent/index.tsx:31
msgid "CONUN Drive is a unique desktop platform that connects and allows users to share digital assets worldwide. It is a place to share and explore all your assets quickly and conveniently."
msgstr "코넌 드라이브는 사용자들이 디지털 자산을 공유하고 판매 및 구매할 수 있는 특별한 데스크톱 플랫폼입니다. 전세계의 모든 디지털 자산을 빠르고 편리하게 둘러보고 공유할 수 있습니다."

#: src/pages/Home/Main/SlideMain/SlideContent/index.tsx:32
#~ msgid "CONUN Drive is a unique desktop platform that connects and allows users to share digital assets worldwide. It is a place to share explore and any and all assets you quickly and conveniently."
#~ msgstr "코넌 드라이브는 사용자들이 디지털 자산을 공유하고 판매 및 구매할 수 있는 특별한 데스크톱 플랫폼입니다. 전세계의 모든 디지털 자산을 빠르고 편리하게 둘러보고 공유할 수 있습니다."

#: src/pages/Products/CPBN/Footer/index.tsx:11
#~ msgid "CONUN EXPLORER"
#~ msgstr "콘스캔 (코넌 블록체인 익스플로러)"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:291
msgid "CONUN Engine Smart Contract. Token Swap: Easily and securely swapping to CON ERC-20 Token"
msgstr "CONUN 엔진 스마트컨트랙트 개발과 토큰 스왑( ERC-20 )을 진행합니다."

#: src/pages/Download/DownloadBody/DownloadContent/index.tsx:18
msgid "CONUN METACON VERSION 1.1"
msgstr "코넌 METACON 페이지 1.1"

#: src/pages/Home/Main/SlideMain/SlideContent/index.tsx:40
msgid "CONUN Manager is CONUN’s cryptocurrency wallet. With our wallet you can access the products within our ecosystem as well as swap and transfer cryptocurrency quickly and securely. Our wallet seamlessly incorporates Ethereum wallets, access with one easy download."
msgstr "코넌 매니저는 이더리움 지갑을 완벽하게 통합할 수 있는 코넌의 암호화폐 지갑입니다. 사용자들은 코넌 매니저를 통해 코넌의 생태계 안에 존재하는 서비스를 이용할 수 있고 암호화폐를 빠르고 안전하게 교환하거나 전송할 수 있습니다. 한 번의 클릭으로 다운로드하시고 코넌 매니저를 만나보세요!"

#: src/pages/Home/Main/SlideMain/SlideContent/index.tsx:41
#~ msgid "CONUN Manager is CONUN’s cryptocurrency wallet. With our wallet you can access the products within our ecosystem as well as swap and transfer cryptocurrency quickly and securely. Our wallet seemlessly incorporates Ethereum wallets, access with one easy download."
#~ msgstr "코넌 매니저는 이더리움 지갑을 완벽하게 통합할 수 있는 코넌의 암호화폐 지갑입니다. 사용자들은 코넌 매니저를 통해 코넌의 생태계 안에 존재하는 서비스를 이용할 수 있고 암호화폐를 빠르고 안전하게 교환하거나 전송할 수 있습니다. 한 번의 클릭으로 다운로드하시고 코넌 매니저를 만나보세요!"

#: src/pages/Download/DownloadBody/DownloadContent/index.tsx:22
#~ msgid ""
#~ "CONUN Metacon keeps your existing cryptocurrency wallets together securely. You can easily transfer funds between wallets, as well as get access our own blockchain network, where you can utilize our distributed applications such as CONUN DRIVE. Our blockchain network uses a POA (Proof of Authority) methodology that allows us to provide free transactions*.\n"
#~ ""
#~ msgstr ""

#: src/pages/Download/DownloadBody/DownloadContent/index.tsx:22
msgid "CONUN Metacon keeps your existing cryptocurrency wallets together securely. You can easily transfer funds between wallets, as well as get access our own blockchain network, where you can utilize our distributed applications such as CONUN DRIVE. Our blockchain network uses a POA (Proof of Authority) methodology that allows us to provide free transactions."
msgstr "코넌 메타콘은 기존 암호화폐 지갑을 안전하게 함께 보관합니다. 지갑 간에 쉽게 자금을 이체할 수 있을 뿐만 아니라 CONUN DRIVE와 같은 분산 애플리케이션을 활용할 수 있는 자체 블록체인 네트워크에 액세스할 수 있습니다. 코넌의 블록체인 네트워크는 무료 거래를 제공할 수 있는 POA(권한 증명) 방법론을 사용합니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:383
msgid "CONUN Orchestration(web base)"
msgstr "CONUN 오케스트레이션(웹 베이스)"

#: src/pages/Products/CPBN/Intro/index.tsx:11
#~ msgid "CONUN PRIVATE"
#~ msgstr "CONUN 프라이빗"

#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:42
#~ msgid "CONUN Pre-Release announcement"
#~ msgstr ""

#: src/pages/Products/CPBN/Intro/index.tsx:28
msgid "CONUN Private Blockchain Network (CPBN) has the ability to give users a more affordable, secure and faster network, with the all same capabilities as the Ethereum Network. This is because our network runs alongside the Ethereum main blockchain."
msgstr "코넌 메인넷(CPBN)은 이더리움 네트워크와 동일한 기능을 하며 사용자에게 보다 저렴하고 안전하며 빠른 네트워크를 제공할 수 있습니다. 이는 코넌 메인넷이 이더리움 메인 블록체인과 함께 실행되고 있기 때문입니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:266
msgid "CONUN Services: CONUN Decentralized Data Storage Infrastructure SaaS. CONUN Drive Smart Contract"
msgstr "CONUN 서비스: CONUN 분산 데이터 스토리지 인프라 SaaS. CONUN 드라이브 스마트 계약"

#: src/pages/Download/DownloadBody/DownloadContent/index.tsx:27
msgid "CONUN WEB EXTENSION VERSION 1.1"
msgstr "CONUN 웹 익스텐션 버전 1.1"

#: src/pages/Products/CPBN/Body/index.tsx:23
#~ msgid "CONUN continuously strives to bring value to our private blockchain network by creating blockchain based products that benefit users."
#~ msgstr ""

#: src/pages/Home/Intro/index.tsx:28
#~ msgid ""
#~ "CONUN is a blockchain-based distributed supercomputing platform.\n"
#~ "              It is a service platform that allows the processing of\n"
#~ "              high-performance computing resources by sharing the idle resources\n"
#~ "              of the participants`' personal computers and smartphones."
#~ msgstr ""

#: src/pages/Home/Intro/index.tsx:28
msgid "CONUN is a blockchain-based distributed supercomputing platform. It is a service platform that allows the processing of high-performance computing resources by sharing the idle resources of the participants' personal computers and smartphones."
msgstr "블록체인 기반의 분산슈퍼컴퓨팅(DSC) 플랫폼을 연구하고 만듭니다. 분산슈퍼컴퓨팅이란 네트워크를 통해 연결된 사용자 개인의 컴퓨터와 스마트폰의 유휴 자원을 공유하여 슈퍼컴퓨터의 성능과 유사한 고성능 컴퓨팅을 실현하는 기술입니다. 코넌이 꿈꾸는 미래는 누구나 DSC 플랫폼을 통해 고성능 컴퓨팅을 보다 저렴한 가격에 이용하고 다양한 프로젝트에 사용되며 더 나은 내일을 향해 함께 나아가는 것입니다."

#: src/pages/Home/Intro/index.tsx:28
#~ msgid "CONUN is a blockchain-based distributed supercomputing platform. It is a service platform that allows the processing of high-performance computing resources by sharing the idle resources of the participants`' personal computers and smartphones."
#~ msgstr "블록체인 기반의 분산슈퍼컴퓨팅(DSC) 플랫폼을 연구하고 만듭니다. 분산슈퍼컴퓨팅이란 네트워크를 통해 연결된 사용자 개인의 컴퓨터와 스마트폰의 유휴 자원을 공유하여 슈퍼컴퓨터의 성능과 유사한 고성능 컴퓨팅을 실현하는 기술입니다. 코넌이 꿈꾸는 미래는 누구나 DSC 플랫폼을 통해 고성능 컴퓨팅을 보다 저렴한 가격에 이용하고 다양한 프로젝트에 사용되며 더 나은 내일을 향해 함께 나아가는 것입니다."

#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:31
#~ msgid ""
#~ "CONUN is excited to announce the pre-release of our new CONUN DSC homepage.\n"
#~ "Over the last several months, CONUN’s blockchain team has expanded with new members from..."
#~ msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:26
msgid "CONUN is the name of Distributed Computing Platform Service and services are provided with active participation of users."
msgstr "코넌은 분산컴퓨팅플랫폼 서비스 명으로서 이용자들의 적극적인 참여와 함께 서비스가 이루어집니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:244
msgid "CONUN p2p protocol is designed for delivering a secure network between trustless users. Security protocols"
msgstr "CONUN P2P 탈중앙 네트워크에서의 서로를 신뢰할 수 있는 강력한 보안을 제공하도록 설계합니다."

#: src/pages/Products/CPBN/Intro/index.tsx:16
#~ msgid ""
#~ "CONUN private blockchain network has the ability to give users a\n"
#~ "            more affordable, secure and faster network, with the all same\n"
#~ "            capabilities as the Ethereum Network. This is because our network\n"
#~ "            runs alongside the Ethereum main blockchain."
#~ msgstr "코넌 메인넷(CPBN)은 이더리움 네트워크와 동일한 기능을 하며 사용자에게 보다 저렴하고 안전하며 빠른 네트워크를 제공할 수 있습니다. 이는 코넌 메인넷이 이더리움 메인 블록체인과 함께 실행되고 있기 때문입니다."

#: src/pages/Products/CPBN/Intro/index.tsx:16
#~ msgid "CONUN private blockchain network has the ability to give users a more affordable, secure and faster network, with the all same capabilities as the Ethereum Network. This is because our network runs alongside the Ethereum main blockchain."
#~ msgstr "코넌 메인넷(CPBN)은 이더리움 네트워크와 동일한 기능을 하며 사용자에게 보다 저렴하고 안전하며 빠른 네트워크를 제공할 수 있습니다. 이는 코넌 메인넷이 이더리움 메인 블록체인과 함께 실행되고 있기 때문입니다."

#: src/pages/Home/Product/ProductCardContent/index.tsx:35
msgid "CONUN's Distributed Computing provides a universal computing network architecture platform that enables distributed processing of personal computers and smartphones connected to the Internet based on desktop grid computing technology."
msgstr "CONUN의 분산 컴퓨팅은 데스크탑 그리드 컴퓨팅 기술을 기반으로하여 인터넷에 연결된 개인용 컴퓨터와 스마트폰이용하여 분산 처리를 가능하게 하는 범용 컴퓨팅 네트워크 아키텍처 플랫폼을 제공합니다."

#: src/pages/Products/DSC/Chart/index.tsx:11
msgid "CONUN's business diagram"
msgstr "CONUN 사업도"

#: src/components/Navbar/NavbarItems/index.tsx:25
msgid "CONUN's cryptocurrency wallet"
msgstr "CONUN의 암호화폐 지갑"

#: src/pages/Products/DSC/Intro/index.tsx:10
#~ msgid "CONUNS DSC ECOSYSTEM"
#~ msgstr "CONUNS DSC 생태계"

#: src/pages/Products/DSC/Intro/index.tsx:10
#~ msgid "CONUNS DSC EOSYSTEM"
#~ msgstr ""

#: src/pages/Home/Main/SlideMain/SlideContent/index.tsx:22
msgid "CONUN’s Private Blockchain Network is an answer to the limitations that come with using a public blockchain. A private blockchain allows us to modify and set our own rules, all while providing users with a faster, secure and more affordable Blockchain."
msgstr "CONUN의 프라이빗 블록체인 네트워크(코넌 메인넷)는 퍼블릭 블록체인 사용에 따른 한계에 대하여 저희 코넌이 제시하는 솔루션입니다. 프라이빗 블록체인을 사용함으로써, 저희는 자체 규칙을 정하고 수정하는 것이 가능하며, 동시에 사용자들에게는 더 빠르고 안전하지만 비교적 저렴한 블록체인을 제공할 수 있습니다."

#: src/pages/Home/Product/ProductCardContent/index.tsx:24
msgid "CONUN’s cryptocurrency wallet gives you access to our coin CONX. You can exchange and swap our coin as well as import your Ethereum wallet."
msgstr "CONUN의 암호화폐 지갑은 CONUN의 자체 코인인 CONX에 대한 액세스를 제공합니다. 코인을 보내고 교환할 수 있으며 이더리움 지갑을 가져올 수 있습니다."

#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:9
#~ msgid ""
#~ "CONUN’s main project, the DSC, allows users to submit supercomputing tasks, that will be shared with connected nodes, users who are sharing their computers’ resources with the network. When tasks are completed, users are rewarded for their computers’ work with tokens. For the rewarding process to work, transferring tokens must be both free, as well as fast. With a private blockchain network, CONUN is able to meet both of these requirements. \n"
#~ "\n"
#~ "You can read more about this on the DSC and CPBN product description pages! "
#~ msgstr ""

#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:9
#~ msgid "CONUN’s main project, the DSC, allows users to submit supercomputing tasks, that will be shared with connected nodes, users who are sharing their computers’ resources with the network. When tasks are completed, users are rewarded for their computers’ work with tokens. For the rewarding process to work, transferring tokens must be both free, as well as fast. With a private blockchain network, CONUN is able to meet both of these requirements. You can read more about this on the DSC and CPBN product description pages!"
#~ msgstr "CONUN의 주요 프로젝트인 DSC를 통해 사용자는 슈퍼컴퓨팅 작업을 요청할 수 있으며, 이 작업은 연결된 노드, 즉 네트워크와 컴퓨터 리소스를 공유하는 사용자와 공유됩니다. 작업이 완료되면 사용자는 컴퓨터의 작업에 대해 토큰으로 보상을 받습니다. 이 보상 절차를 위해서는 토큰 전송이 무료일 뿐만 아니라 빨라야 합니다. CONUN은 프라이빗 블록체인 네트워크를 통해 이 두 가지 요구 사항을 모두 충족시킬 수 있습니다. 이에 대한 자세한 내용은 DSC 및 CPBN 제품 설명 페이지에서 확인할 수 있습니다!"

#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:9
msgid "CONUN’s main project, the DSC, allows users to submit supercomputing tasks, that will be shared with connected nodes, users who are sharing their computers’ resources with the network. When tasks are completed, users are rewarded for their computers’ work with tokens. For the rewarding process to work, transferring tokens must be both free, as well as fast. With a private blockchain network, CONUN is able to meet both of these requirements. You can read more about this on the DSC and CPBN product description pages! "
msgstr "CONUN의 주요 프로젝트인 DSC를 통해 사용자는 슈퍼컴퓨팅 작업을 요청할 수 있으며, 이 작업은 연결된 노드, 즉 네트워크와 컴퓨터 리소스를 공유하는 사용자와 공유됩니다. 작업이 완료되면 사용자는 컴퓨터의 작업에 대해 토큰으로 보상을 받습니다. 이 보상 절차를 위해서는 토큰 전송이 무료일 뿐만 아니라 빨라야 합니다. CONUN은 프라이빗 블록체인 네트워크를 통해 이 두 가지 요구 사항을 모두 충족시킬 수 있습니다. 이에 대한 자세한 내용은 DSC 및 CPBN 제품 설명 페이지에서 확인할 수 있습니다!"

#: src/pages/Products/DSC/Architecture/Content/index.tsx:7
msgid "CONUN’s networktowrk consists of  computing nodes that control the CPU, GPU, memory and storage of personal computing devices. These modularized nodes process applications."
msgstr "CONUN의 네트워크는 개인용 컴퓨터의 CPU, GPU, 메모리 및 스토리지를 제어하는 컴퓨팅 노드로 구성됩니다. 이러한 모듈화된 노드는 애플리케이션을 처리하게 됩니다."

#: src/pages/Products/DSC/Architecture/Content/index.tsx:7
#~ msgid "CONUN’s networktowrk consists of computing nodes that control the CPU, GPU, memory and storage of personal computing devices. These modularized nodes process applications."
#~ msgstr "CONUN의 네트워크는 개인용 컴퓨터의 CPU, GPU, 메모리 및 스토리지를 제어하는 컴퓨팅 노드로 구성됩니다. 이러한 모듈화된 노드는 애플리케이션을 처리하게 됩니다."

#: src/components/Navbar/NavbarItems/index.tsx:12
msgid "CPBN"
msgstr "CPBN"

#: src/pages/Products/CPBN/Footer/index.tsx:20
msgid "CPBN’s Block Explorer"
msgstr ""

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:55
msgid "CTM Front-End"
msgstr "CTM 프론트앤드"

#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:20
msgid "Can I add other token wallets into my Metacon wallet?"
msgstr "메타콘 지갑에 다른 토큰 지갑을 추가할 수 있나요?"

#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:30
#~ msgid "Can I add other token wallets into my Metacon wallet? "
#~ msgstr "메타콘 지갑에 다른 토큰 지갑을 추가할 수 있나요?"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:242
msgid "Complete CONUN DECENTRALIZED NETWORK"
msgstr "코넌 탈중앙 네트워크 CONUN 분산 네트워크 서비스 개발완료"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:372
msgid "Complete CONUN Network SDKs and APIs"
msgstr "CONUN 네트워크 SDK 및 API 완성"

#: src/pages/Products/DSC/UseCase/UseCaseCardContent/index.tsx:40
msgid "Computer Graphic and Processing Projects"
msgstr "컴퓨터 그래픽 처리 프로젝트"

#: src/pages/Products/DSC/UseCase/UseCaseCardContent/index.tsx:42
msgid "Computer-generated images (CGI) in the field of computer graphics are used to process projects such as movies, television programs, advertisements, simulators, simulations, and three-dimensional computer graphics quickly and cheaply."
msgstr "컴퓨터 그래픽 분야의 컴퓨터 생성 이미지(CGI)는 영화, 텔레비전 프로그램, 광고, 시뮬레이터, 시뮬레이션, 3차원 컴퓨터 그래픽 등의 프로젝트를 빠르고 저렴하게 처리하는데 사용합니다."

#: src/pages/Products/DSC/Intro/index.tsx:10
msgid "Conun DSC Ecosystem"
msgstr "Conun DSC 생태계"

#: src/pages/Home/Product/ProductCardContent/index.tsx:9
#: src/pages/Products/Drive/Intro/index.tsx:16
msgid "Conun Drive"
msgstr "코넌 드라이브란"

#: src/pages/Products/Drive/Intro/index.tsx:19
msgid "Conun Drive P2P File Share Powered by IPFS. Conun Drive is a decentralized content sharing system, this means there is no centralized server storing content. All content will be verified on Conun’s Private Blockchain. As soon as users connect to the Conun Drive network their computer becomes a Conun Drive network participant. Participants can choose which files to store or publish, if published, rewards can be gained by other participants. In addition, all actions that occur on the Conun Drive network will be stored on the Conun Private Blockchain, thus all actions are immutable and secure."
msgstr "코넌 드라이브는 IPFS를 기반으로 한 P2P 파일 공유 플랫폼(서비스)입니다. 코넌 드라이브는 탈중앙화된 콘텐츠 공유 시스템으로, 콘텐츠를 저장하는 중앙 집중식 서버가 없습니다. 모든 콘텐츠는 코넌 메인넷을 통해 검증됩니다. 사용자가 코넌 드라이브 네트워크에 연결하는 즉시 그들의 컴퓨터는 코넌 드라이브 네트워크에 참여하게 됩니다. 참여자는 파일을 선택하여 보관하거나 업로드할 수 있습니다. 파일을 업로드한 경우, 다른 참여자가 보상을 받을 수 있습니다. 또한 코넌 드라이브에서 일어나는 모든 작업은 코넌 메인넷에 기록(저장)되기때문에 임의로 작업을 변경할 수 없고 안전합니다."

#: src/pages/Products/Drive/Benefits/Data/index.tsx:24
msgid "Conun Drive was built for developers. So, if you are building an application, an NFT marketplace, or anything in between, our APIs and SDKs will give you superpowers."
msgstr "코넌 드라이브는 개발자들을 위해 만들어졌습니다. 따라서 애플리케이션이나 NFT 마켓 플레이스와 같은 무언가를 개발하고자 한다면, 저희의 API와 SDK가 강력한 기능을 제공할 것입니다."

#: src/components/Navbar/NavbarItems/index.tsx:13
#: src/pages/Products/CPBN/Intro/index.tsx:23
msgid "Conun Private Blockchain Network"
msgstr "코넌 프라이빗 블록체인 네트워크"

#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:44
#~ msgid "Conun Private Blockchain Network v.3 Performance Evaluation -> In Progress: (코넌 프라이빗 블록체인 네트워크 v.3 성능 평가)"
#~ msgstr ""

#: src/pages/Download/DownloadFooter/index.tsx:12
msgid "Conun Product Downloads"
msgstr ""

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:63
msgid "Crowdfunding for pre-sale"
msgstr "크라우드펀딩 사전판매"

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:99
msgid "D. Additional information created and collected during the using service"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/index.tsx:127
msgid "D. National Police Agency Cyber Bureau : 182 (cyberbureau.police.go.kr)"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:156
msgid "D. The Company shall notify the users of the expiration date of the period and the items of the personal information by notices, e-mail, etc., along with the fact that the personal information is destroyed or separated or stored or managed until 30 days before the expiration of the period of Section C. To do this, user must provide/update the correct contact information to the Company."
msgstr ""

#: src/components/Navbar/NavbarItems/index.tsx:18
msgid "DRIVE"
msgstr "드라이브"

#: src/components/Navbar/NavbarItems/index.tsx:6
#: src/pages/Home/Product/ProductCardContent/index.tsx:31
#: src/pages/Home/Product/ProductCardContent/index.tsx:33
msgid "DSC"
msgstr "DSC"

#: src/pages/Products/DSC/UseCase/index.tsx:18
msgid "DSC USE CASES"
msgstr "DSC 사용 사례"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:358
msgid "DappStore is a platform, which lists all popular dApps. Discover the innovative world of blockchain, plus explore the many decentralized applications in our platform"
msgstr "코넌의 디앱스토어에서는 모든 인기있는 dApp 을 나열하는 플랫폼입니다. 혁신적인 블록체인 세계를 발견하고 당사 플랫폼의 많은 분산 애플리케이션 경험을 제공할 것입니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:25
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:107
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:112
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:159
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:215
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:222
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:226
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:230
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:317
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:322
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:326
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:331
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:364
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:371
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:382
msgid "Dec"
msgstr "12월"

#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:6
#~ msgid "Dec 2, 2021"
#~ msgstr ""

#: src/pages/Download/DownloadBody/DownloadContent/index.tsx:10
msgid "Decentralized File Sharing Network"
msgstr "분산 파일 공유 네트워크"

#: src/pages/Products/Metacon/Icons/index.tsx:24
msgid "Decentralized Finance"
msgstr ""

#: src/pages/Products/DSC/UseCase/UseCaseCardContent/index.tsx:26
msgid "Deep Learning Projects"
msgstr "딥러닝 프로젝트"

#: src/pages/Products/DSC/UseCase/UseCaseCardContent/index.tsx:26
#~ msgid "Deep Learning and Models Projects"
#~ msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/ContactCard/index.tsx:37
msgid "Department: "
msgstr ""

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:30
msgid "Develop CONUN's digital currency exchange platform 'Alpha version' for trading digital currency"
msgstr "암호화폐 거래플랫폼의 알파버전을 개발합니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:19
msgid "Develop CONUN's digital currency exchange platform for trading digital currency"
msgstr "암호화폐 거래를 위한 거래소 플랫폼 개발을 시작합니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:56
msgid "Develop client server for digital exchange"
msgstr "암호화폐 거래소의 클라이언트 서비스를 개발합니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:356
msgid "Development CONUN DappStore"
msgstr "코넌 디앱 스토어(CONUN DappStore) 서비스 출시."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:209
msgid "Development CONUN P2P core"
msgstr "CONUN P2P core 개발"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:200
msgid "Development CONUN P2P network"
msgstr "CONUN P2P network 구축"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:27
msgid "Development CONUN digital currency exchange alpha version platform"
msgstr "CONUN 디지털 화폐 거래소 알파 버전 플랫폼 개발"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:365
msgid "Development CONUN mobile application"
msgstr "코넌 모바일 앱 개발"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:81
msgid "Development CONUN platform core & wallet"
msgstr "코넌 플랫폼 코어 및 지갑 개발"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:289
msgid "Development and launch CONUN CHAIN CODES"
msgstr "코넌 체인코드 개발 및 런칭"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:125
msgid "Development distributed network architecture (C/S platform)"
msgstr "분산네트워크 설계 및 개발 (C/S platform)"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:145
msgid "Development distributed network architecture (multi-node processing)"
msgstr "분산네트워크 설계 및 개발(multi-node processing)"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:135
msgid "Development distributed storage(IPFS)"
msgstr "분산 스토리지(IPFS) 연동개발"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:367
msgid "Development for CONUN mobile platform for android and iOS version"
msgstr "Android 와 IOS 버전을 위한 모바일 플랫폼 설계 및 개발"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:153
msgid "Development for client interface (manager)"
msgstr "사용자 인터페이스 개발(manager)"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:385
msgid "Development for total control web version management system in PC and mobile 'CONUN orchestration"
msgstr "데스크톱과 모바일을 통합해서 관리할 수 있는 CONUN Orchestration(web base)을 개발"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:252
msgid "Development project utility and portal server for CONUN market"
msgstr "CONUN market 을 위한 project utility 및 포털 서버 구축"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:201
msgid "Disclaimer"
msgstr "면책사항"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:169
msgid "Disclaimer of warranty"
msgstr "보증의부인"

#: src/pages/Home/Footer/Content/index.tsx:54
msgid "Discord"
msgstr "디스코드"

#: src/pages/Home/Footer/Content/index.tsx:25
msgid "Distributed Computing"
msgstr "분산 컴퓨팅"

#: src/components/Navbar/NavbarItems/index.tsx:7
msgid "Distributed Super Computing"
msgstr "분산 슈퍼 컴퓨팅"

#: src/pages/Products/DSC/Architecture/Content/index.tsx:19
msgid "Distributed computing core functionality that processes computing tasks by using personal computer resources."
msgstr "개인용 컴퓨터의 자원(리소스)을 사용하여 컴퓨팅 작업을 처리하는 분산컴퓨팅 핵심 기능입니다."

#: src/components/Navbar/NavbarItems/index.tsx:19
msgid "Distributed decentralized storage system"
msgstr "분산형 스토리지 시스템"

#: src/components/Navbar/NavbarItems/index.tsx:37
#: src/pages/Download/DownloadBody/DownloadContent/index.tsx:14
#: src/pages/Download/DownloadBody/DownloadContent/index.tsx:24
#: src/pages/Download/DownloadBody/DownloadContent/index.tsx:33
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: src/pages/Products/Metacon/IntroBottom/index.tsx:29
msgid "Download now and enjoy the various services of CONUN through METACON in a fast and secure environment."
msgstr "지금 메타콘을 다운로드하여 코넌의 다양한 서비스를 빠르고 안전한 환경속에서 즐겨보세요!"

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:160
msgid "E. Destruction Methods"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/index.tsx:132
msgid "E. Online Privacy Association : 02-550-9500 (www.opa.or.kr)"
msgstr ""

#: src/pages/Home/Product/ProductCardContent/index.tsx:11
msgid "EXPLORE AND SHARE"
msgstr "탐색 및 공유"

#: src/pages/Products/DSC/Body/index.tsx:18
#~ msgid "Earn money while you sleep is our motto.” In return for borrowing idle personal resources, a user is automatically compensated through our network. Their return gains are equivalent to the resources they provide. Whether it be one smartphone or several computer laboratories, they will benefit from their participation."
#~ msgstr ""

#: src/pages/Products/Metacon/Icons/index.tsx:20
msgid "Easy Management of Your Crypto"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/ContactCard/index.tsx:41
msgid "Email: "
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:250
msgid "Example of setting method (for Internet Explorer) : Tools> Internet Options> Privacy at the top of your web browser"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:244
msgid "Example: To decline cookie settings, you can either allow all cookies, check each time you save a cookie, or refuse to save all cookies by selecting the option of your web browser."
msgstr ""

#: src/pages/Home/Footer/Content/index.tsx:33
msgid "Explore"
msgstr "익스플로러"

#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:29
#~ msgid "Explore and Share Digital Assets with CONUN Drive"
#~ msgstr ""

#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:9
#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:18
#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:27
#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:36
#~ msgid "Explore and Share Digital Assets with CONUN Drive some other words I’m not going to write it."
#~ msgstr ""

#: src/pages/Home/Product/ProductCardContent/index.tsx:13
msgid "Explore free and private digital assets from users across the globe in The Drive desktop application. The platform is easy. Create a profile, public or anonymous, and explore and share content. Users can also monetize their assets - an easy way to earn while you sleep."
msgstr "코넌 드라이브에서 전 세계 사용자의 무료 또는 개인 소유의 디지털 자산을 만나보세요. 사용방법은 간단합니다! 공개 또는 익명으로 프로필을 만들어 둘러보고 원하는 콘텐츠를 찾아 다운로드하시면 됩니다. 본인의 디지털 자산을 공유하여 수익을 창출하는 것도 가능합니다! 잠자는 동안에도 쉽게 수익을 올릴 수 있는 방법입니다."

#: src/pages/Home/Main/SlideMain/SlideContent/index.tsx:29
msgid "Explore, Share, and Earn with CONUN Drive"
msgstr "코넌 드라이브를 통한 디지털 자산 탐색, 공유 및 수익 창출"

#: src/components/Navbar/NavbarItems/index.tsx:47
msgid "FAQs"
msgstr "자주 묻는 질문들"

#: src/pages/Products/Metacon/Icons/index.tsx:12
msgid "Fast Transactions"
msgstr ""

#: src/pages/Home/Main/SlideMain/SlideContent/index.tsx:38
msgid "Fast and secure cryptocurrency wallet"
msgstr "빠르고 안전한 암호화폐 지갑"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:38
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:172
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:241
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:340
msgid "Feb"
msgstr "2월"

#: src/components/SimpleCard/index.tsx:42
msgid "Fid It Here"
msgstr ""

#: src/components/DownloadBar/index.tsx:16
msgid "Find It Here!"
msgstr "여기서 확인하세요!"

#: src/pages/Home/Main/index.tsx:29
#~ msgid "Find out More"
#~ msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:20
msgid "General Definition"
msgstr "일반적인 정의"

#: src/pages/Home/Business/CardContent/index.tsx:9
msgid "Get Power By Conun"
msgstr "코넌을 통해 추진력을 얻으세요."

#: src/pages/Home/Footer/Content/index.tsx:59
msgid "Github"
msgstr "Github"

#: src/pages/Home/Business/CardContent/index.tsx:23
msgid "Give Power to Earn"
msgstr "수익 창출의 기회를 얻으세요."

#: src/pages/Home/Business/CardContent/index.tsx:23
#~ msgid "Give power to earn"
#~ msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:211
msgid "Global Business Relations"
msgstr "글로벌 비즈니스관계"

#: src/pages/Products/DSC/Architecture/Content/index.tsx:17
msgid "Grid Computing Core"
msgstr "그리드 컴퓨팅 코어"

#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:9
#~ msgid "Hello. This is CONUN Korea. This is video CONUN DSC PLATFORM REWARDING PROCESS For the details, please check the video. Thank you"
#~ msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/ContactCard/index.tsx:54
msgid "Homepage: "
msgstr ""

#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:27
msgid "How can I withdraw my CON tokens?"
msgstr "락업 물량 배분은 어떻게 받을 수 있나요?"

#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:13
msgid "How much are fees when using CON and CONX tokens?"
msgstr "CON 및 CONX 토큰 사용 시 수수료는 얼마인가요?"

#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:17
#~ msgid "How much are fees when using CON and CONX tokens? "
#~ msgstr ""

#: src/components/DownloadBar/index.tsx:12
msgid "IMPORTANT! CON Token withdrawal verification guide"
msgstr "긴급공지! CON 토큰 출금 확인 가이드"

#: src/pages/Products/CPBN/Intro/index.tsx:24
#: src/pages/Products/DSC/Intro/index.tsx:11
msgid "INTRODUCTION"
msgstr "소개"

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:136
msgid "If necessary to preserve in accordance with the provisions of relevant laws and regulations, the user's personal information will be kept for a certain period of time. In this case, the company keeps the information separately, uses it only for its own storage purposes, and does not use it for other purpose such as marketing."
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:146
msgid "If necessary, the company may temporarily or permanently modify or suspend certain services after making public announcements on the Internet site."
msgstr "회사는 필요한 경우 특정 서비스를 인터넷사이트를 통하여 선 공지한 후, 일시적 또는 영구적으로 수정하거나 중단할 수 있습니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:106
msgid "If the Company needs to provide personal information of a member to a third party in order to protect the personal information of the member, the Company shall disclose the personal information item actually provided, the purpose of using the personal information of the person to be provided with the consent of the member; when entrusting the use of personal information to the Company, the Company establishes a 'Personal Information Handling Policy' as stipulated by relevant laws and regulations of each country, designates the person in charge of personal information protection and posts it and operates it. "
msgstr "회사는 회원의 개인정보를 보호하기 위해 제3자에게 회원의 개인정보를 제공할 필요가 있는 경우에는 실제 제공되는 개인정보 항목, 제공받는 자, 제공받는 자의 개인정보 이용목적 및 보유•이용기간 등을 명시하여 회원의 동의를 받고, 개인정보를 위탁하는 경우에는 국가별 관련 법령이 정하는 바에 따라 '개인정보취급방침'을 수립하고 개인정보 보호 책임자를 지정하여 이를 게시하고 운영합니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:117
msgid "If the Company terminates the service contract, the Company shall notify the member of the reason for termination by e-mail, it will be terminated when the company notifies the member of its intention to terminate the service contract."
msgstr "회사가 해지를 하는 경우 회사는 회원에게 이메일을 통하여 해지사유를 밝혀 해지의사를 통지하며, 회사의 해지의사를 회원에게 통지한 시점에 이용계약은 종료됩니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:78
msgid "If the members recognize that the ID or password has been stolen or used by a third party without permission, they shall immediately notify it to the Company and the Company shall immediately handle its efforts to swiftly. The members shall be responsible for the management of ID and password, and in any case, the members shall not transfer or rent their ID or password to others. The members and the users shall be responsible for any loss or damage caused by leakage, transfer, or loan of the ID or password without cause to the Company. "
msgstr "회원은 아이디(ID) 또는 비밀번호를 도난당하거나 제3자가 무단으로 이를 사용하고 있음을 인지한 경우, 이를 즉시 회사에 통보하여야 하고 회사는 이에 대한 신속한 처리를 위하여 최선의 노력을 다하여야 합니다. 아이디(ID) 및 비밀번호에 대한 관리책임은 회원에게 있으며, 회원은 어떠한 경우에도 본인의 아이디(ID) 또는 비밀번호를 타인에게 양도하거나 대여할 수 없습니다. 회사의 귀책사유 없이 아이디(ID) 또는 비밀번호의 유출, 양도, 대여로 인하여 발생하는 손실이나 손해에 대하여는 회원 및 이용자 본인이 그에 대한 책임을 부담합니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:188
msgid "If the user requests correction of errors in personal information, the Company will not use or provide the personal information until the correction is completed."
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:36
msgid "If there is any change in the contents of the service, how to use it, and the time it is used, the company shall post it on the initial screen of the service prior to change with the reason for the change, the content of the service to be changed, and the date of delivery."
msgstr "회사는 서비스의 내용, 이용방법, 이용시간에 대하여 변경이 있는 경우에는 변경사유, 변경될 서비스의 내용 및 제공일자 등에 대해 변경 전, 해당 서비스 초기화면에 게시 합니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:128
msgid "Implement for Client / Server platform network architecture"
msgstr "Client / Server platform으로 구성된 네트워크 아키텍처를 구현합니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:154
msgid "Implement for client application program"
msgstr "사용자 응용프로그램 인터페이스를 구현합니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:144
msgid "In case of disagreement, the Company shall destroy the personal information of the user without delay except for the period of storing the information in accordance with the reasons stated above. If the personal information processing is entrusted to the third party, the company shall instruct the fiduciary to destroy it."
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:342
msgid "In order to protect user's personal information and to handle complaints and inquiries related to personal information, the Company has designated the related department and personal information manager as follows."
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:121
msgid "In the event a member's service contract is terminated by the Company, the Company may refuse to accept the member's re-application of service use. "
msgstr "회사에 의해 이용계약이 종료된 경우에는, 회원의 재이용신청에 대하여 회사는 이용 승낙을 거절할 수 있습니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:74
msgid "In the event that the ID with an e-mail address is lost, the member shall submit the relevant documents to prove the member's identity by e-mail provided by the Company and confirms his/her identity through consultation with the administrator."
msgstr "회원은 이메일주수로 되어있는 아이디(ID) 분실 시, 해당 회원임을 증명할 수 있는 관련 서류 등을 회사가 제공하는 대표이메일 등을 통하여 제출하고 관리자와의 상담을 통해 신원을 확인합니다."

#: src/pages/Products/DSC/UseCase/UseCaseCardContent/index.tsx:28
msgid "In the field of artificial intelligence, you can quickly create a deep learning model designed by users in areas such as Convolutional Neural Networks (CNNs), Circulatory Neural Networks (RNNs), and reinforcement learning to implement a multi-process environment that allows you to learn deep learning algorithms."
msgstr "인공지능분야에서 기계학습 기술인 컨볼루션신경망(CNN), 순환신경망(RNN), 강화학습(Reinforcement Learning) 등의 분야에서 사용자가 설계한 Deep Learning 모델을 빠르게 생성하여 Deep Learning 알고리즘을 학습할 수 있는 다중 프로세스 환경을 구현할 수 있습니다."

#: src/pages/Products/DSC/UseCase/UseCaseCardContent/index.tsx:28
#~ msgid "In the field of artificial intelligence, you can quickly create a deep learning model designed by users in areas such as convolutional neural networks (CNNs), circulatory neural networks (RNNs), and reinforcement learning to implement a multi-process environment that allows you to learn deep learning algorithms."
#~ msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:213
msgid "Information posted on the Internet, including websites, may contain references or cross-references to products, programs, and services that are not disclosed or available in the country. Such references do not imply that the Company intends to disclose or provide such products, programs or services in those countries."
msgstr "회사가 웹사이트를 포함한 인터넷에 게시하는 정보는 해당 국가에서 공개되거나 이용할 수 없는 제품, 프로그램 및 서비스에 대한 참조 또는 상호 참조를 포함할 수 있습니다. 이러한 참조는 회사가 해당 국가에서 해당 제품, 프로 그램 또는 서비스를 공개하거나 제공하려 한다는 것을 의미하지는 않습니다."

#: src/pages/Products/Metacon/Intro/index.tsx:23
msgid "Introduction"
msgstr "소개"

#: src/pages/Products/Metacon/IntroBottom/index.tsx:23
msgid "It also provides a decentralized swapping service. Any transactions made on METACON will be peer-to-peer without an intermediator. All transaction information is transparent to the public, so anyone can see and check the transaction history updated live on CONSCAN. If you already have an Ethereum wallet, you can link it to METACON and use it. Of course, you can create a new wallet here."
msgstr "메타콘은 탈중앙화 교환 서비스를 제공합니다. 때문에 모든 거래는 제3자의 개입 없이 P2P로 이루어집니다. 또한 모든 거래 정보는 대중에게 투명하게 공개되므로, 블록체인 익스플로러인 콘스캔을 통해서 실시간으로 업데이트되는 거래 내역을 확인할 수 있습니다. 메타콘을 통해 여러분의 암호화폐를 관리할 수 있다는 것도 잊지마세요! 이미 이더리움 지갑을 가지고 있는 사용자라면, 이더리움의 지갑을 연결하여 사용할 수 있습니다. 물론 새 지갑을 생성하는 것도 가능합니다."

#: src/pages/Products/DSC/UseCase/UseCaseCardContent/index.tsx:21
msgid "It is used to process text mining, opinion mining, social network analysis, and cluster analysis for analysis of unstructured data such as social media and existing methods such as data mining, natural language processing, and pattern recognition processing using big data analysis technology."
msgstr "빅데이터 분석기술을 응용한 데이터 마이닝, 자연언어 처리, 패턴인식처리와 같은 기존 방법과 소셜 미디어 등 비정형 데이터의 분석을 위한 텍스트 마이닝, 오피니언 마이닝, 소셜네트워크 분석, 군집분석 등을 처리하는 데 사용합니다."

#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:7
#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:13
#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:19
#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:25
#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:31
#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:37
#~ msgid "It will be sent to the address you entered on the CONUN website. If you click MY INFO after logging in on the CONUN homepage, there is a place to enter your the wallet address."
#~ msgstr ""

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:7
msgid "Jan"
msgstr "1월"

#: src/pages/Home/ConunNews/index.tsx:19
msgid "Join Conun's open source community"
msgstr "Conun의 오픈 소스 커뮤니티에 참여하세요."

#: src/pages/Home/Business/CardContent/index.tsx:16
msgid "Join Our Ecosystem"
msgstr "코넌 생태계의 구성원이 되어주세요."

#: src/pages/Home/Business/CardContent/index.tsx:16
#~ msgid "Join our ecosystem"
#~ msgstr ""

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:152
msgid "Jul"
msgstr "7월"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:80
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:143
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:199
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:272
msgid "Jun"
msgstr "6월"

#: src/pages/Home/ConunNews/index.tsx:28
msgid "LATEST NEWS"
msgstr "최근 소식"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:282
msgid "Launch Bridge Swap, that enables asset swapping between Ethereum Blockchain and Conun Private Blockchain"
msgstr "Ethereum Blockchain 과 Conun Private Blockchain 간의 자산 교환할 수 있는 서비스를 런칭합니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:227
msgid "Launch CONUN Blockchain Explorer Testnet"
msgstr "코넌 블록체인 익스플로러 테스트넷 CONUN 론칭."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:231
msgid "Launch CONUN Blockchain Middleware Testnet"
msgstr "코넌 블록체인 미들웨어 테스트넷 론칭"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:223
msgid "Launch CONUN Blockchain Testnet"
msgstr "코넌 블록체인 테스트넷 론칭"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:280
msgid "Launch CONUN Token Swap"
msgstr "코넌 토큰 스왑(CONUN Token Swap) 론칭"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:309
msgid "Launch Conun Wallet Web Extension"
msgstr "CONUN 지갑 웹 익스텐션 (CONUN Wallet Web Extension) 론칭"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:341
msgid "Launch Cross-chain SWAP"
msgstr "크로스 체인 스왑(Cross-chain Swap) 론칭"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:318
msgid "Launch DSC beta version"
msgstr "DSC 배타버전 배포"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:311
msgid "Launch browser extension version of Conun wallet"
msgstr "CONUN 지갑 브라우저 확장 버전 출시"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:108
msgid "Launch cryptocurrency exchange service"
msgstr "암호 화폐거래소 서비스를 시작합니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:193
msgid "Launch distributed network (client/server platform) Alpha version in GitHub and pre-trial"
msgstr "분산네트워크(client/server 플랫폼) 알파버전을 github에 공개 및 배포합니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:218
msgid "Launch distributed network (peer to peer) Alpha version in Github and pre-trial"
msgstr "분산네트워크(peer to peer 플랫폼) 알파버전을 github 에 공개 및 배포합니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:216
msgid "Launch distributed network P2P platform"
msgstr "알파버전 (P2P 플랫폼) 배포"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:319
msgid "Launch distributed project beta version test"
msgstr "DSC 배타버전 (분산 프로젝트를 적용)을 배포합니다"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:8
msgid "Launching CONUN business"
msgstr "CONUN 비지니스 론칭"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:349
msgid "Launching the CONUN membership service and CONUN Resource Monitoring allows you to configure a cost estimate and income estimate that fits your unique business or personal needs with CONUN platform"
msgstr "코넌 멤버십 출시와 함께 코넌 모니터링 서비스를 시작하여 CONUN 플랫폼에서 서비스사용자들이 각각의 고유한 비즈니스 또는 개인 요구 사항에 맞는 비용추정 및 유휴자원을 빌려주는 사용자들에게는 받을 보상금액을 알 수 있습니다."

#: src/pages/Home/Main/SlideMain/SlideContent/index.tsx:15
#: src/pages/Home/Main/SlideMain/SlideContent/index.tsx:25
#: src/pages/Home/Main/SlideMain/SlideContent/index.tsx:34
#: src/pages/Home/Main/SlideMain/SlideContent/index.tsx:43
msgid "Learn More"
msgstr "상세보기"

#: src/pages/Home/Product/ProductCardContent/index.tsx:15
#: src/pages/Home/Product/ProductCardContent/index.tsx:26
#: src/pages/Home/Product/ProductCardContent/index.tsx:37
msgid "Learn more"
msgstr "상세보기"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:250
msgid "Legal Considerations (Pre-sale related)"
msgstr "법적 고려사항(프리세일 관련)\"￼    aspect-ratio: 16/9;"

#: src/pages/Products/DSC/UseCase/UseCaseCardContent/index.tsx:12
msgid "Life Science and Research Projects"
msgstr "생명과학 연구 프로젝트"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:183
msgid "Limitation of Liability"
msgstr "책임의 제한"

#: src/components/Navbar/NavbarItems/index.tsx:24
msgid "METACON"
msgstr "METACON"

#: src/pages/Products/Metacon/Intro/index.tsx:30
msgid "METACON plays the role of a mediator that connects you to the applications that exist in the CONUN ecosystem. Since it's connected to the CONUN Mainnet, we guarantee fast and safe payment and rewards system for users in the CONUN's services like the DSC platform and the Drive."
msgstr "메타콘은 여러분들이 코넌 생태계에 존재하는 응용 프로그램들을 이용할 수 있도록 연결시켜주는 매개체 역할을 담당합니다. 동시에 구글 크롬에서 이용할 수 있는 암호화폐지갑이기도 합니다. 코넌 메인넷과 연결되어 있기때문에, DSC 플랫폼 및 코넌 드라이브와 같은 서비스를 이용 할 때 발생하는 결제 및 리워딩을 빠르고 안전하게 처리합니다."

#: src/pages/Products/Metacon/Intro/index.tsx:21
msgid "METACON, Cryptocurrency Wallet"
msgstr "구글 크롬에서 사용 가능한 암호화폐 지갑!"

#: src/pages/Products/Drive/Benefits/index.tsx:18
msgid "Main Benefits"
msgstr "주요 장점들"

#: src/components/Navbar/index.tsx:41
msgid "Mainnet is live"
msgstr ""

#: src/components/Navbar/index.tsx:45
#~ msgid "Mainnet is online"
#~ msgstr "메인넷은 온라인 상태입니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:302
msgid "Make project for CONUN platform Test application in science circulation, deep learning, big data"
msgstr "CONUN 플랫폼 개발을 위한 과학계산용, 딥러닝, 빅데이터 테스트 적용 프로젝트 제작 "

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:299
msgid "Make projects for CONUN platform Test : science circulation / deep learning / big data"
msgstr "CONUN 플랫폼 테스트 및 검증용 프로젝트 개발: 과학계산용 / 딥러닝 / 빅데이터 분석"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:191
msgid "Make public Alpha version for c/s platform"
msgstr "알파버전(c/s platform) 배포"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:83
msgid "Make public CONUN's core service and client wallet in data network"
msgstr "CONUN 데이터 네트워크에 해당하는 코어와 사용자 전자지갑을 공개합니다"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:184
msgid "Make the architecture for Peer to Peer platform"
msgstr "Peer to Peer 플랫폼의 아키텍처를 분석 및 설계합니다"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:137
msgid "Make transportation & distributed data storage management in application"
msgstr "응용 프로그램에서 운송 및 분산 데이터 저장 관리"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:115
msgid "Make virtual machine system for personal PC app UI/UX"
msgstr "개인용 PC 앱 UI/UX용 가상머신 시스템 구축"

#: src/pages/Download/DownloadFooter/index.tsx:19
msgid "Manager, and Manager Extension."
msgstr "매니저, 매니저 익스텐션"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:72
msgid "Managing your ID and password"
msgstr "아이디 및 비밀번호의 관리"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:47
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:54
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:123
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:181
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:250
msgid "Mar"
msgstr "3월"

#: src/pages/Products/Drive/Benefits/Data/index.tsx:10
msgid "Marketplace"
msgstr "마켓 플레이스"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:71
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:134
msgid "May"
msgstr "5월"

#: src/pages/Home/Footer/Content/index.tsx:50
msgid "Medium"
msgstr "Medium"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:179
#~ msgid "Members are responsible for downloading or using the information, products, software, programs and other services provided by the website, and all risks are solely at their own risk."
#~ msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/index.tsx:79
msgid "Members may at any time notify the Company of their intention to terminate the Company through consultation with the Company's manager and may terminate the contract by e-mail. However, if the member has coins, withdrawal is not possible."
msgstr "회원은 언제든지 해당 회사의 관리자와의 상담을 통해 회사에게 해지의사를 통지할 수 있고 이메일을 이용하여 이용계약을 해지할 수 있습니다. 다만, 회원이 코인을 보유 하고 있을 경우 탈퇴가 불가능합니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:354
msgid "Members may contact the following persons to expedite the handling of personal information inquiries."
msgstr ""

#: src/pages/Products/Metacon/MetaconBenefits/index.tsx:17
#~ msgid "Metacon Benefits"
#~ msgstr "메타콘 장점들"

#: src/pages/Home/Product/ProductCardContent/index.tsx:21
#: src/pages/Home/Product/ProductCardContent/index.tsx:23
#~ msgid "Metacon Extension"
#~ msgstr "Metacon 익스텐션"

#: src/pages/Home/Product/ProductCardContent/index.tsx:20
#: src/pages/Home/Product/ProductCardContent/index.tsx:22
msgid "Metacon Wallet"
msgstr "Metacon 지갑"

#: src/pages/Home/Product/ProductCardContent/index.tsx:25
#~ msgid "Metacon has the same functionality as the CONUN Manager."
#~ msgstr ""

#: src/pages/Download/DownloadBody/DownloadContent/index.tsx:29
msgid "Metacon web extension"
msgstr "Metacon 웹 익스텐션"

#: src/components/DownloadBar/index.tsx:10
#~ msgid "Metacon, CONUN's new brower extension is now available."
#~ msgstr "코넌의 새로운 브라우저 익스텐션인 Metacon 지금 다운로드 가능합니다."

#: src/pages/Products/CPBN/Footer/index.tsx:14
#~ msgid ""
#~ "Monitor live transactions made on the CONUN Private Blockchain network\n"
#~ "          with CONUN Private Blockchain Explorer. CONUN Explorer is a block\n"
#~ "          monitoring and data service platform where you can view Blockchain\n"
#~ "          transactions, block data inquiries, and related charts simultaneously."
#~ msgstr "콘스캔(CONUN Blockchain Explorer)은 블록체인 거래, 블록 데이터, 관련 그래프를 동시에 조회할 수 있는 블록 모니터링 및 데이터 서비스 플랫폼입니다. 콘스캔을 통하여 코넌 메인넷에서 이루어지는 거래들을 실시간으로 확인할 수 있습니다."

#: src/pages/Products/CPBN/Footer/index.tsx:27
msgid "Monitor live transactions made on the CONUN Private Blockchain network with CONUN Private Blockchain Explorer. CONUN Explorer is a block monitoring and data service platform where you can view Blockchain transactions, block data inquiries, and related charts simultaneously."
msgstr "콘스캔(CONUN Blockchain Explorer)은 블록체인 거래, 블록 데이터, 관련 그래프를 동시에 조회할 수 있는 블록 모니터링 및 데이터 서비스 플랫폼입니다. 콘스캔을 통하여 코넌 메인넷에서 이루어지는 거래들을 실시간으로 확인할 수 있습니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/ContactCard/index.tsx:33
msgid "Name: "
msgstr ""

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:39
msgid "Network Core for exchange platform"
msgstr "거래소 네트워크 코어"

#: src/components/Navbar/NavbarItems/index.tsx:42
msgid "News"
msgstr "뉴스"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:93
msgid "Notice to the members of the company shall be deemed to have been notified by reaching the addresses or email addresses provided by the members, and any damages caused by the unmodified information shall be borne entirely by the members and the Company shall have no liability."
msgstr "회사의 회원에 대한 통지는 회원이 제공한 주소 또는 e-mail주소에 도달함으로써 통지된 것으로 보며, 수정하지 않은 정보로 인하여 발생하는 손해는 전적으로 당해 회원에게 있으며, 회사는 이에 대하여 아무런 책임을 지지 않습니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:16
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:98
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:308
msgid "Nov"
msgstr "11월"

#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:28
#~ msgid "Nov 11 2021"
#~ msgstr "11월 11일 2021"

#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:16
#~ msgid "Nov 24 2021"
#~ msgstr "11월 24일 2021"

#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:41
#~ msgid "Nov 5 2021"
#~ msgstr "11월 5일 2021"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:89
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:297
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:355
msgid "Oct"
msgstr "10월"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:50
msgid "Open CONUN's whitepaper describing technical architecture and aim in details"
msgstr "CONUN의 기술적 목표와 방향성을 기술하며 아키텍쳐 및 플랫폼 등에 대해 자세히 기술되어있는 백서를 발표합니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:255
msgid "Organize distributed computing system for CONUN's client activities monitoring system"
msgstr "CONUN 사용자의 활동 및 작업처리 상황을 모니터링 및 사용자의 분산 컴퓨팅 요청을 처리할 수 있는 할 수 있는 관리 체제를 구축합니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:225
msgid "Other provisions"
msgstr "기타조항"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:113
msgid "PC Application UI/UX/Virtual Machine"
msgstr "PC 어플리케이션 UI/UX/가상 머신"

#: src/pages/WhitePaper/WhitePaperCard/index.tsx:77
msgid "PDF Download"
msgstr "PDF 다운로드"

#: src/pages/Products/DSC/UseCase/UseCaseCardContent/index.tsx:35
msgid "Participants in the general-purpose network can directly or indirectly participate in various academic research and social and cultural issues to obtain additional revenue, while creating a community that improves the quality of life and develops culture through research and discussion."
msgstr "다양한 학술적 연구, 사회적 문화적 이슈 등을 범용 네트워크의 참여자들이 직간접적으로 참여하여 추가적인 부가 수익을 얻을 수 있는 동시에 연구와 토론을 통해 삶의 질을 개선하고 문화를 발전시키는 공동체를 만들 수 있습니다."

#: src/pages/Products/Drive/Benefits/Data/index.tsx:12
msgid "Peer to peer marketplace - meaning unique products, worldwide assets, and increased availability of product."
msgstr "개인과 개인이 직접 연결되어 파일공유가 가능한 P2P 형식의 마켓 플레이스입니다. 독특한 상품이나 세계 곳곳의 자산들을 둘러보고 구매할 수 있습니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:87
msgid "Personal Information Changes, Protection"
msgstr "개인정보의 변경, 보호"

#: src/pages/PrivacyPolicy/index.tsx:111
msgid "Personal Information Conflicts Adjustment Application, Group Conflicts Adjustment (Civil settlement)"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/ContactCard/index.tsx:30
msgid "Personal Information Manager "
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/ContactCard/index.tsx:58
msgid "Phone: "
msgstr ""

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:17
msgid "Planning CONUN digital currency exchange"
msgstr "암호화폐 거래소"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:10
msgid "Planning business goal and technology strategy of CONUN"
msgstr "CONUN의 기술 및 사업 목표와 방향성을 제시하고 개발을 기획합니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:72
msgid "Platform development"
msgstr "플랫폼 개발￼    aspect-ratio: 16/9;"

#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:29
msgid "Please check out our CON token withdrawal verification guide"
msgstr "CON 토큰 출금 확인 가이드를 여기서 확인하세요."

#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:29
#~ msgid "Please checkout our CON token withdrawal verification guide"
#~ msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/index.tsx:86
msgid "Please contact the following organizations if you need to report or consult about personal information infringement. A. Personal Information Infringement Notification Center (operated by Korea Internet & Security Agency)"
msgstr ""

#: src/pages/Products/DSC/UseCase/index.tsx:22
#~ msgid ""
#~ "Prediction, forecasting, simulation, and advanced calculation -\n"
#~ "            these are all functions that need advanced computing. There are many\n"
#~ "            societal demands that lack physical computing resources or financial\n"
#~ "            means to actuate or process a project."
#~ msgstr ""

#: src/pages/Products/DSC/UseCase/index.tsx:22
msgid "Prediction, forecasting, simulation, and advanced calculation -these are all functions that need advanced computing. There are many societal demands that lack physical computing resources or financial means to actuate or process a project."
msgstr "슈퍼컴퓨터 수준의 기능으로 뭘 할 수 있을까요? 고성능 컴퓨팅이 필요한 복잡하고 중요한 프로젝트들을 처리할 수 있습니다. 예측, 시뮬레이션, 어렵고 복잡한 계산 등 - 모두 고성능 컴퓨팅이 필요한 일들입니다. 하지만 개인이나 작은 단체가 이런 프로젝트들을 수행하려 한다면 슈퍼컴퓨터의 부재나 재정적 문제로 인한 어려움이 따르게 됩니다."

#: src/pages/Home/Footer/Content/index.tsx:12
#: src/pages/PrivacyPolicy/index.tsx:44
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 처리방침"

#: src/pages/Home/Footer/Content/index.tsx:29
msgid "Private Blockchain"
msgstr "프라이빗 블록체인"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:210
msgid "Proceed CONUN core(peer to peer platform)"
msgstr "CONUN 코어(P2P 플랫폼) 진행"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:99
msgid "Proceed CONUN smart contract & mining algorithm"
msgstr "CONUN 스마트 계약 및 마이닝 알고리즘 진행"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:65
msgid "Proceed crowdfunding in pre-sale for launching the company foundation"
msgstr "개발을 위한 재단 기금모금을 위해 사전판매형식의 크라우드펀딩을 진행합니다"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:90
msgid "Proceed exchange beta version test"
msgstr "거래소 베타 버전 테스트 진행"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:147
msgid "Proceed job scheduler, task allocation process"
msgstr "작업 스케줄러, 작업 할당 프로세스 진행"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:202
msgid "Proceed network consists of peer to peer platform"
msgstr "P2P 플랫폼으로 구성된 네트워크를 구축합니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:74
msgid "Proceed research and development for CONUN's platform CONUN"
msgstr "CONUN 플랫폼의 기반을 정의하는 기술에 대하여 연구개발을 진행합니다."

#: src/components/Navbar/NavMenu/index.tsx:14
msgid "Products"
msgstr "프로덕트"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:6
msgid "Purpose and Overview"
msgstr "목적 및 개요"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/index.tsx:54
msgid "ROADMAP"
msgstr "로드맵"

#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:11
#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:23
#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:36
#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:46
#~ msgid "Read More"
#~ msgstr "상세보기"

#: src/pages/PrivacyPolicy/ContactCard/index.tsx:50
msgid "Related Task: "
msgstr ""

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:327
msgid "Release CONUN Blockchain Explorer Mainnet"
msgstr "코넌 블록체인 익스플로러 메인넷 런칭"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:323
msgid "Release CONUN Blockchain Mainnet "
msgstr "코넌 블록체인 메인넷 런칭"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:347
msgid "Release CONUN membership service"
msgstr "코넌 멤버십 서비스 출시"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:48
msgid "Release CONUN whitepaper"
msgstr "코넌 백서 출시"

#: src/pages/PrivacyPolicy/index.tsx:93
msgid "Reporting the violation of personal information and requesting counseling"
msgstr ""

#: src/pages/Products/DSC/UseCase/UseCaseCardContent/index.tsx:47
msgid "Scientific Calculations"
msgstr "과학 계산용 프로젝트"

#: src/pages/Products/DSC/UseCase/UseCaseCardContent/index.tsx:49
msgid "Scientific calculations that require complex and fast computing power."
msgstr "복잡하고 빠른 컴퓨팅 성능이 요구되는 과학계산 작업을 실행하는데 사용 될 수 있습니다."

#: src/pages/Products/Metacon/Icons/index.tsx:16
msgid "Secure Network"
msgstr ""

#: src/pages/Home/Intro/index.tsx:33
msgid "See Whitepaper"
msgstr "백서보기"

#: src/pages/Download/DownloadFooter/index.tsx:16
msgid "Select your operating system to dowload CONUN Drive,"
msgstr "다운로드할 운영 체제를 선택하십시오. CONUN 드라이브"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:208
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:288
msgid "Sep"
msgstr "9월"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:130
msgid "Service Period and Suspension"
msgstr "서비스기간과중단"

#: src/pages/Products/Drive/Benefits/Data/index.tsx:22
msgid "Software Development"
msgstr "소프트웨어 개발"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:174
msgid "Staring to manage CONUN algorithm finding key version"
msgstr "CONUN 플랫폼을 위한 분산 프로젝트"

#: src/pages/Home/Main/SlideMain/SlideContent/index.tsx:15
#~ msgid "Start Now"
#~ msgstr "시작하기"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:109
msgid "Start digital exchange service"
msgstr "암호 화폐거래소 서비스를 시작합니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:233
msgid "Starting to test 'CONUN blockchain network service version 'Halla'. We pick the beautiful mountain name in Jeju island as a CONUN's first release service name"
msgstr "코넌의 분산슈퍼컴퓨팅 DSC 를 지원하기 위한 블록체인 탈중앙네트워크 개발작업을 시작합니다."

#: src/pages/Products/Drive/Benefits/Data/index.tsx:4
msgid "Storage"
msgstr "스토리지"

#: src/pages/Products/Drive/Benefits/Data/index.tsx:6
msgid "Stores data separately instead of storing all data on one centralized server - eliminates need for cloud storage."
msgstr "하나의 서버에 모든 데이터를 저장하는 중앙 집중식이 아닌, 데이터를 각각 나눠서 저장하는 탈중앙화된 스토리지입니다. 클라우드 스토리지의 필요성이 사라지게 됩니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:115
msgid "Termination of use contract"
msgstr "이용계약의종료"

#: src/pages/TermsAndConditions/index.tsx:42
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "서비스 약관"

#: src/pages/Home/Footer/Content/index.tsx:8
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 약관"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:92
msgid "Test Beta version for managing digital exchange. Making the core and trading system and security enforcement"
msgstr "실제 암호화폐 거래소를 운영하기 위한 플랫폼 베타버전을 테스트합니다. 거래시스템 및 코어를 점검하고, 보안성을 강화하는 작업을 진행합니다."

#: src/pages/Download/DownloadBody/DownloadContent/index.tsx:31
msgid "The CONUN web extension is an easy route to accessing your crypto funds while online. WIth the same functionality as CONUN Manager you can access your crypto quickly and securely."
msgstr "코넌 웹 익스텐션은 온라인 상태에서 언제든 암호화 지갑에 간단하게 액세스할 수 있는 쉬운 경로입니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:227
msgid "The Company and its members may not transfer their rights and obligations under these terms of service to any third party without express consent of the other."
msgstr "회사와 회원은 상대방의 명백한 동의 없이 이 약관상의 권리와 의무를 제3자에게 양도 할 수 없습니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:70
msgid "The Company collects and uses member's personal information for the purpose of each of the following items."
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:52
msgid "The Company collects only the minimum items of information necessary for the user to facilitate the provision of services at the time of initial membership, and may collect additional information on the use of the services provided by the Company."
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:260
msgid "The Company does not guarantee any benefits to the participants participating in the pre-sale, including principal, in connection with the coin, nor grant any other rights. Participants are fully aware of the content of the white paper provided by the Company and fully understand that there is a risk that the project may fail and will be able to participate in the pre-sale on this website. The participant fully understood that the coins were not applicable to any form of currency or securities."
msgstr "회사는 프리세일에 참여하는 참여자에게 해당 코인과 관련하여 원금을 포함한 어떠한 이익도 보장하지 아니하며, 기타 어떠한 권리도 부여하지 아니합니다. 참여자는 회사가 제공한 백서의 내용을 충분히 이해했고, 해당 프로젝트가 실패할 수 있다는 위험이 있다는 점을 충분히 이해하고 이를 감수할 의사로 이 웹사이트에서 프리세일에 참여할 수 있습니다. 아울러 참여자는 해당 코인이 어떠한 형태의 통화, 증권에도 해당하지 아니함을 충분히 이해했습니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:175
msgid "The Company does not warrant and guarantee any technical errors on the website, any termination or interruption caused by service errors. Members are responsible for downloading or using the information, products, software, programs and other services provided by the website, and all risks are solely at their own risk."
msgstr "회사는 웹사이트의 기술적 오류, 서비스 오류로 인한 종료 및 중단 등에 대한 보증 및 보증을 하지 않습니다. 회원은 웹사이트에서 제공하는 정보, 제품, 소프트웨어, 프로그램 등의 서비스를 다운로드하거나 이용할 경우 회원의 자체 판단에 따른 것이며, 모든 위험에 대한 책임은 전적으로 회원에게 있습니다. 컴퓨터의 손상, 데이터의 손실 등과 같이 발생되는 피해에 대해 일체의 위험과 책임은 해당 회원이 전적으로 부담하는 것을 이해하고 이에 동의합니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:252
msgid "The Company makes no representations or guarantees of any contents related to the pre-sales sale on its website, and all responsibilities associated with the pre-sales event are entirely borne by the pre-sales participant."
msgstr "회사는 웹사이트에서의 코인의 사전판매(Pre-Sale, 프리세일)과 관련하여 어떠한 내용도 진술 및 보장하지 아니하며, 프리세일과 관련해 발생하는 모든 책임은 프리세일 참여자의 전적인 책임으로 합니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:256
msgid "The Company may carry out pre-sale through the website in accordance with the Singapore legislation and the participant may participate in the pre-sale with all procedures and qualifications according to his/her country’s laws and regulations. All possible consequences of the procedures and qualifications of the participants will be borne by the participants."
msgstr "회사는 싱가포르 법령에 따라 웹사이트를 통하여 프리세일을 시행할 수 있으며, 참여자는 국적상 국가별 법령에 따른 모든 절차 및 자격을 갖추어 프리세일에 참여할 수 있습니다. 참여자의 절차 및 자격 하자에 따라 발생할 수 있는 모든 결과는 참여자가 부담합니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:262
msgid "The Company may provide users with links to other Web sites. However, this 'Privacy Policy' does not apply to collecting personal information of linked websites."
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:142
msgid "The Company may restrict or suspend the provision of the service if it is unable to provide the service due to natural disasters or similar force majeure."
msgstr "회사는 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력으로 인하여 서비스를 제공할 수 없는 경우에는 서비스의 제공을 제한하거나 일시 중단할 수 있습니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/index.tsx:112
msgid "The Company may take the following actions against members who violate the terms of this terms of service and related laws and general principles of business transactions."
msgstr "회사는 이 약관의 본지와 관련 법령 및 상거래의 일반원칙을 위반한 회원에 대하여 다음과 같은 조치를 할 수 있습니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:137
msgid "The Company may temporarily suspend the provision of services in the event of maintenance, inspection, replacement or breakdown of information and communication facilities such as computers, or loss of communication. In this case, the Internet site's initial screen will be notified of the suspension of the service and why it was suspended."
msgstr "회사는 컴퓨터 등 정보통신설비의 보수, 점검, 교체 및 고장, 통신의 두절 등의 사유가 발생한 경우에는 서비스의 제공을 일시적으로 중단할 수 있습니다. 이 경우 서비스 일시 중단 사실과 그 사유를 인터넷사이트 초기화면에 통지합니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/index.tsx:85
msgid "The Company may terminate the service contract if any of the following reasons arises or is confirmed."
msgstr "회사는 다음과 같은 사유가 발생하거나 확인된 경우 이용계약을 해지할 수 있습니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:54
msgid "The Company may, if necessary, decide what to apply to a particular service (referred to as 'individual terms of service') and notify it on the website in advance."
msgstr "회사는 필요한 경우 특정 서비스에 관하여 적용될 사항(‘개별약관’이라 칭함)을 정하여 이를 웹사이트를 통해 미리 공지할 수 있습니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:128
msgid "The Company reserves and uses the personal information of the user in principle for the period of notice and agreement, and if the purpose of collection and use of personal information is achieved or the user's request is destroyed, it will be destroyed without delay. However, the following information will be retained for the period specified below for the following reasons."
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:32
msgid "The Company shall comply with the personal information protection regulations of related laws and regulations that the information and communication service providers must comply with, such as the 'Information Communication Network Promotion and Information Protection Act,' and the 'Personal Information Protection Act Article 30', we are committed to protecting the rights and interests of our members by establishing a policy. We establish and disclose the personal information processing policy as follows to make it possible to handle the related complaints promptly and smoothly."
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:185
msgid "The Company shall not be liable if it cannot provide the service and interruption of the website due to natural disasters or other force majeure. "
msgstr "회사는 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력으로 인하여 웹사이트의 중단 및 서비스를 제공할 수 없는 경우에는 책임을 지지 않습니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:98
msgid "The Company shall not use the information provided by the members for the purpose of using the service for purposes other than the purpose for the operation of the Company Service agreed by the members and if the new purpose of use occurs or is provided to a third party, the Company shall notify the members of that purpose and obtain consent. However, except in cases where there is a difference from the relevant laws and regulations."
msgstr "회사는 이용계약을 위하여 회원이 제공한 정보를 회원이 동의한 회사 서비스 운영을 위한 목적 이외의 용도로 사용할 수 없으며, 새로운 이용목적이 발생한 경우 또는 제3자에게 제공하는 경우에는 이용•제공단계에서 당해 회원에게 그 목적을 고지하고 동의를 받습니다. 다만, 관련 법령에 달리 정함이 있는 경우에는 예외로 합니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:114
msgid "The Company shall not use the personal information of the user or provide it to any other person or company/organization except under the consent of the user or the provisions of related laws and regulations. However, in the following cases, it is possible to provide personal information without the consent of the user pursuant to the provisions of relevant laws and regulations."
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:276
msgid "The Company takes the following technical measures to ensure the safety of personal information in order to prevent personal information from being lost, stolen, leaked, altered or damaged in handling personal information of users."
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:200
msgid "The Company treats personal information that has been terminated or deleted at the user's request as described in 'Retention and Use Period of Personal Information Collected by the Company' and is prohibited from being viewed or accessed for other purposes."
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:217
msgid "The Company websites may provide links to third-party websites and resources or references. The Company's Website makes no representations, warranties, or other promises or comments about the third-party websites or resources associated with it either referred to or accessed. In addition, the Company is not a party to any transactions made with any third party and shall not be held liable for such transactions. This is true even if a member becomes aware of the party on the website or uses a link to that party. Although the company's CONUN logo is included when a member accesses a third-party website other than the website, the website is unrelated to the company and the company does not control the contents of the web site. It is the responsibility of the members to protect their own information from viruses, worms, Trojan horses, and other potentially destructive programs."
msgstr "회사의 웹사이트에는 타사 웹사이트와 자원에 대한 링크 또는 참조를 제공할 수 있습니다. 회사와 웹사이트는 참조 또는 액세스하거나 웹사이트에 연결된 타 사 웹사이트 또는 타사 자원에 대해 어떠한 표현, 보증 또는 기타 약속이나 언급도 하지 않습니다. 또한 회사는 제3자와 체결할 수 있는 거래의 당사자가 아니고 그러한 거래에 대해 어떠한 책임도 지지 않습니다. 이는 회원이 웹사이트에서 해당 당사자에 대해 알게 되었거나 해당 당사자에 대한 링크를 사용 한 경우에도 마찬가지입니다. 회원이 웹사이트가 아닌 타사 웹사이트에 액세스할 때 회사의 코넌 로고가 포함되어 있더라도 해당 웹사이트는 회사와 관련이 없고 회사는 해당 웹사이트의 콘텐츠를 제어하지 않습니다. 회원이 바이러스, 웜, 트로이 목마 및 기타 잠재적으로 파괴적인 프로그램으로부터 회원의 정보를 보호하는 것은 회원의 의무입니다."

#: src/pages/Products/Metacon/Intro/index.tsx:26
msgid "The Gateway to the CONUN Ecosystem!"
msgstr "코넌 생태계로 통하는 문!"

#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:33
#~ msgid ""
#~ "The Metacon wallet allows you to keep wallets for different tokens together, and access them using a JSON certificate. \n"
#~ "\n"
#~ "The current version of Metacon only allows you to keep ETH, CON, and CONX wallets inside the certificate. Later versions will allow you to add more wallets. Look out for Metacon news over on the News page! "
#~ msgstr ""

#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:23
msgid "The Metacon wallet allows you to keep wallets for different tokens together, and access them using a JSON certificate. The current version of Metacon only allows you to keep ETH, CON, and CONX wallets inside the certificate. Later versions will allow you to add more wallets. Look out for Metacon news over on the News page! "
msgstr "Metacon 지갑을 사용하면 다른 토큰 지갑도 함께 보관할 수 있으며, JSON 인증서를 사용하여 액세스할 수 있습니다. 현재 메타콘 버전에서는 ETH, CON, CONX 지갑만 인증서 안에 보관할 수 있으며, 다음 버전에서는 지갑을 더 추가할 수 있습니다. 그럼 뉴스 페이지에서 메타콘의 새로운 소식을 만나보세요!"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:102
msgid "The company does not set the consent section for the collection, use, and provision of personal information to be pre-selected. 또한 개인정보의 수집•이용•제공에 관한 이용자의 동의거절 시, 제한되는 서비스를 구체적으로 명시하고, 필수수집항목이 아닌 개인정보의 수집•이용•제공에 관한 구매서비스를 이용하고자 하는 자의 동의 거절을 이유로 회원가입 등 서비스 제공을 제한하거나 거절하지 않습니다."
msgstr "회사는 개인정보의 수집•이용•제공에 관한 동의란을 미리 선택한 것으로 설정해두지 않습니다. 또한 개인정보의 수집•이용•제공에 관한 이용자의 동의거절 시, 제한되는 서비스를 구체적으로 명시하고, 필수수집항목이 아닌 개인정보의 수집•이용•제공에 관한 구매서비스를 이용하고자 하는 자의 동의 거절을 이유로 회원가입 등 서비스 제공을 제한하거나 거절하지 않습니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:41
msgid "The company may modify, suspend or change some or all of its services provided free of charge according to the Company's operating policy unless otherwise specified."
msgstr "회사는 특별한 규정이 없는 한 무료로 제공되는 서비스의 일부 또는 전부를 회사의 운영정책에 의해 수정, 중단, 변경할 수 있습니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:37
#~ msgid "The company may modify, suspend or change some or all of its services provided free of charge according to the Company's operating policy unless otherwise specified. The company will post the contents of this terms of service on the registration screen."
#~ msgstr "회사는 특별한 규정이 없는 한 무료로 제공되는 서비스의 일부 또는 전부를 회사의 운영정책에 의해 수정, 중단, 변경할 수 있습니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:49
msgid "The company may revise these terms of service, and all matters not specified in these terms of service shall comply with the provisions of relevant laws and regulations in each country."
msgstr "회사는 이 약관을 개정할 수 있으며, 이 약관에 명시되지 않은 사항은 국가별 관련 법령의 규정과 일반 상관례에 따릅니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/index.tsx:52
msgid "The company offers the following services."
msgstr "회사가 제공하는 서비스는 다음과 같습니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:226
msgid "The company operates 'cookies' which store and find information of users from time to time. A cookie is a very small text file sent to your browser by the server used to run the website and stored on your computer hard disk. The company uses cookies for the following purposes."
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:171
msgid "The company shall be solely responsible for all risks arising from the use of services through the system provided by the company. All services, including products, software, and programs of the Company, are provided without warranty or guarantee, and the Company shall not be liable for any damages whatsoever including, but not limited to, the implied warranties of merchantability, fitness for a particular purpose, express, implied, or otherwise expressly disclaim any and all warranties, guarantees, or representations."
msgstr "회사는 회사가 제공하는 시스템을 통하여 이루어지는 서비스 사용으로 인해 발생하는 모든 위험은 전적으로 회원의 책임입니다. 회사의 제품, 소프트웨어, 프로그램 등의 모든 서비스는 어떠한 보증이나 보장이 없으며, 회사는 법률이 허용하는 최대 범위내에서 상업성, 특정 목적의 적합성, 소유권 및 지적 재산권에 대한 비침해를 포함하되 이에 국한되지 않고 모든 법률적이거나, 명시적이거나, 암시적이거나, 기타 어떠한 보증, 보장 또는 표현도 명시적으로 부인합니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:58
msgid "The company shall not use the personal information for any purpose other than the purpose of collecting and using it or provide it to any third party without the consent of the users."
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:58
msgid "The company shall notify the changes to the individual terms of service of the previous paragraph 30 days before implementation, notify them by email, and seek the consent of the members."
msgstr "회사는 전항의 개별약관에 변경이 있을 경우, 시행 30일 이전에 해당 변경사항을 공지하고, 이메일로 고지하고 회원의 동의를 구합니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:45
msgid "The company will post the contents of this terms of service on the registration screen."
msgstr "회사는 이 약관의 내용을 가입화면에 게시합니다."

#: src/pages/Products/DSC/Intro/index.tsx:13
msgid "The computers and smartphones we use daily are high performance devices used for complex games, internet browsing, and socializing. Yet when connected to a supercomputing platform that device becomes a resource. A supercomputing platform is a worldwide network that gathers CPU GPU and RAM resources of smart devices."
msgstr "우리는 매일같이 컴퓨터와 스마트폰과 같은 고성능 전자제품을 사용하며 인터넷 검색이나 복잡한 게 임을 하기도 하고 다양한 사람들과 소통을 하기도 합니다. 하지만 일상적인 사용 이외에도, 이런 기기 들을 슈퍼컴퓨팅 플랫폼에 연결하면 자원으로 활용할 수 있습니다. DSC라 불리는 슈퍼컴퓨팅 플랫폼은 수많은 컴퓨터와 스마트폰의 CPU GPU와 RAM 자원을 수집 및 공유하는 세계적인 네트워크입니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:231
msgid "The contract, agreement, notice, etc., which are further written by agreement between the parties with respect to this service contract, and the company's policy change, enactment, amendment or public announcements made by the Company through the Internet site by the notice, guidelines, etc. constitute a part of these Terms of service."
msgstr "이 약관과 관련하여 당사자 간의 합의에 의하여 추가로 작성된 계약서, 협정서, 통보서 등과 회사의 정책변경, 법령의 제정•개정 또는 공공기관의 고시•지침 등에 의하여 회사가 인터넷사이트를 통해 회원에게 공지하는 내용도 본 약관의 일부를 구성합니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:366
msgid "The current privacy policy can be changed according to the policy of the government or the company. If there is any addition, deletion or modification of the contents, it will be notified in advance on the homepage or e-mail 7 days prior to enforcement. This policy will be enforced from the date of notification. However, if important matters, such as the purpose of collecting/using and the target for providing a third party, are added, deleted, or modified, it will be notified 30 days in advance and will be implemented after 30 days. In addition, the Company shall comply with the relevant laws and regulations, such as the Act on Promotion of Information and Communications Network Utilization and Information Protection, etc for the collection and utilization of personal information and the provision of third parties, and in the event that the contents related to the items requiring consent of the user are added or changed, the Company will obtain the user's consent in accordance with the relevant laws and regulations."
msgstr ""

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:263
msgid "The first release of CONUN blockchain main services 'Halla - Release'. Complete CONUN DRIVE"
msgstr "코넌 블록체인 메인 서비스 '한라-릴리스' 첫 출시. 코넌 드라이브 완료"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:161
msgid "The member may make a protest against the company's actions if there is a reason for the defense. "
msgstr "회원은 회사의 조치에 대하여 항변의 사유가 있는 경우 이에 대하여 항변을 할 수 있습니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:63
msgid "The member shall pay attention to whether there are any changes in the contents of these terms of service, and shall notify them of any changes."
msgstr "회원은 이 약관 및 개별약관의 내용에 변경이 있는지 여부를 주시하여야 하며, 변경사항의 공지가 있을 시에는 이를 확인하여야 합니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:89
msgid "The members are not allowed to provide false information when applying for service use, and shall modify the changes immediately with the latest information if the details listed are changed. ID, name, etc. cannot be modified, but it can be modified in exceptional cases according to the laws."
msgstr "회원은 이용신청 시 허위의 정보를 제공하여서는 아니 되며, 기재한 사항이 변경되었을 경우에는 즉시 변경사항을 최신의 정보로 수정하여야 합니다. ID, 이름 등은 수정할 수 없으나 법령에 의한 경우는 예외적으로 수정 가능합니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:26
msgid "The privacy policy will be updated if there is a change in the statute or guideline related to personal information, which may also vary as company policies change. The company's Privacy Policy includes the following."
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:8
msgid "The purpose of terms of service is to define and fulfill the rights, duties and responsibilities of the users who are used in relation to the overall service use of distributed computing platforms provided by CONUN Global (hereinafter referred to as 'the Company') and are provided services through the Company's website (www.conun.io)."
msgstr "이 약관은 코넌 글로벌(CONUN Global, 이하 ‘회사’라 함)가 제공하는 분산컴퓨팅플랫폼의 제반 서비스 이용과 회사가 운영하는 웹사이트(www.conun.io)를 통해서 제공하는 서비스와 관련하여 이용하는 자간의 권리, 의무, 책임사항을 규정하고 이를 이행하는 것을 그 목적으로 합니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:46
msgid "The purpose of the company's collection of personal information is to verify the identity of the user and the intention to use the service, to provide optimized and customized services."
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:132
msgid "The service period under these terms of service is from the date of application for membership to the time of termination of the service contract."
msgstr "본 약관에 따른 서비스 기간은 회원가입 신청일로부터 이용계약의 해지 시까지 입니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:203
msgid "The services provided by the company may be technically inaccurate or have errors in writing, but the company cannot guarantee the accuracy of the information posted. Please check the accuracy and completeness of the information before making a decision to receive services related to the products or other items described on the website. If the authority having jurisdiction determines that a particular provision of these terms of service is unenforceable but that non-enforceable provision does not affect the rights of the parties as set forth in these terms of service, the validity of the remainder of these terms of service will not be affected."
msgstr "회사에서 제공하는 서비스는 기술적으로 부정확한 내용이나 기재 오류가 있을 수 있으나 회사는 게시된 정보의 정확성을 보증하지 않습니다. 웹사이트에서 설명된 제품 또는 기타 항목과 관련한 서비스 결정을 내리기 전에 정보의 정확성과 완성도를 확인하시기 바랍니다. 사법적 결정권이 있는 기관에서 본 이용 약관의 특정 조항이 시행 불가능한 것으로 확인하고, 시행 불가능 한 해당 조항이 본 이용 약관에 명시된 당사자의 권한에 영향을 주지 않을 경우 본 이용 약관의 나머지 항의 유효성은 영향을 받지 않습니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:22
msgid "The terms used in this terms of service are defined as follows."
msgstr "이 약관에서 사용하는 용어의 정의는 다음과 같습니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:212
msgid "The user is obliged to protect his/her personal information, the Company shall not be liable for any problems caused by leakage of personal information due to user's negligence such as transferring or lending of ID, password, access media, lost of ID or leave your account while logged in.etc., without the fault of the Company in spite of the company's considerable care, if it is a problem on the internet that cannot be controlled, such as a hacking attack using high-techniques that cannot be blocked by security measures."
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/index.tsx:137
msgid "This Privacy Policy will be effective March 16, 2018."
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:193
msgid "This is true even if the Company knew about the possibility of such damages. Exclusion and disclaimer of liability shall apply to any claim, based on contract, warranty, tort, or any other legal theory."
msgstr "이는 회사가 그런 손해의 가능성에 대해 알고 있었던 경우에도 마찬가지입니다. 본 책임의 제외 및 부인 조항은 계약, 보증, 불법 행위 또는 기타 법적 이론에 기반하는 모든 소송 사유에 적용됩니다."

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:374
msgid "Through CONUN Network SDKs, organizations can efficiently integrate their business into the CONUN Blockchain Network. With CONUN provided APIs, organizations can implement their own business applications"
msgstr "CONUN Network SDK 를 통해 CONUN 블록체인 네트워크를 통합합니다. CONUN 에서 제공하는 API를 통해 각 서비스 사용자들은 자체의 맞춤형 비즈니스 애플리케이션을 구현할 수 있습니다"

#: src/pages/Home/Business/CardContent/index.tsx:11
msgid "Through our distributed super computing platform you can get the power to run large projects, files, and applications affordably."
msgstr "DSC 플랫폼을 통해 고성능 컴퓨팅이 필요한 대형 프로젝트를 완료하거나 복잡한 작업을 처리할 수 있습니다."

#: src/pages/WhitePaper/WhitePaperCard/index.tsx:69
msgid "To know more about Conan's {type}, download Conan's white paper."
msgstr "Conan의 {type}에 대해 자세히 알아보려면 Conan의 백서를 다운로드하세요."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:189
msgid "To the fullest extent permitted by applicable law, the Company shall not be liable for any damages arising out of the use, download or access of any data, information, products or services that are caused by linked, referenced or accessed data related to the use of the website or the website in no event will his losses be liable for any direct, indirect, incidental, special, exemplary, or consequential damages (Including but not limited to loss of profits, business interruption, loss of profits, loss of programs or other data)"
msgstr "회사는 관련 법률이 허용하는 최대 범위 내에서 웹사이트 또는 웹사이트의 사용과 관련된, 연결된, 참조되거나 액세스되는 자료에 의해 발생되는 모든 자료, 정보, 제품 또는 서비스의 사용, 다운로드 또는 액세스로 인해 발생하는 모든 직접적, 간접적, 우연적, 특수적, 예외적, 결과적 손해(수익 손실, 업무 중단, 절감액 감소, 프로그램 또는 기타 데이터 손실을 포함하되 이에 국한되지 않음)에 대해 어떠한 경우에도 책임을 지지 않습니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:34
msgid "Type and Change of Service"
msgstr "서비스의 종류 및 변경"

#: src/pages/Products/CPBN/Body/index.tsx:28
#~ msgid "UNIVERSAL ADVANTAGES"
#~ msgstr ""

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:273
#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:274
msgid "Update CONUN p2p network traffic"
msgstr "CONUN P2P 네트워크 트래픽 업데이트"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:155
msgid "User management"
msgstr "이용자 관리"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:12
msgid "Users acknowledge that users have read, understood, abide by and comply with all applicable laws and regulations in order to access or use the Website. If users do not agree to the terms of service, you will not be able to access the website."
msgstr "이용자는 웹사이트에 액세스하거나 이 웹사이트를 이용하기 위해 이용 약관을 읽고 이해했으며 이를 준수 하고 모든 관련 법률과 규정을 준수하는 데 동의한 것으로 인정됩니다. 이용 약관에 동의하지 않는 경우 웹사이트를 이용할 수 없습니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:182
msgid "Users can inquire or modify the member information anytime in the My Information menu and apply for withdrawal from the membership through email in case of membership withdrawal. User can also request a personal information manager in writing, by phone or email, and without delay after checking user’s identity."
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:162
msgid "User’s personal information will be destroyed without delay after the purpose of collection and use is achieved. Personal information printed on paper is shredded or destroyed by incinerator, and personal information stored in the form of an electronic file is destroyed using a technical or physical method that cannot reproduce the record."
msgstr ""

#: src/pages/Products/CPBN/Body/index.tsx:13
#~ msgid "VISION"
#~ msgstr ""

#: src/components/DownloadBar/index.tsx:10
#~ msgid "Version 1.2.1 of CONUN Drive is now available."
#~ msgstr "CONUN 드라이브 버전 1.2.1이 출시되었습니다."

#: src/pages/Products/DSC/Architecture/Content/index.tsx:11
msgid "Virtual Machine (Docker Container)"
msgstr "가상 머신 (도커 컨테이너)"

#: src/pages/Products/CPBN/Footer/index.tsx:33
#: src/pages/Products/Metacon/IntroBottom/index.tsx:35
msgid "Visit the website"
msgstr "웹사이트 방문하기"

#: src/pages/Products/CPBN/Footer/index.tsx:33
#~ msgid "Visit the website "
#~ msgstr "웹사이트 방문하기"

#: src/pages/Home/Footer/Content/index.tsx:37
msgid "Wallet"
msgstr "지갑"

#: src/pages/Products/CPBN/Body/index.tsx:16
#~ msgid ""
#~ "We envision a global decentralized network of various blockchains\n"
#~ "            with thier own rules and functionalities operated in one seamless\n"
#~ "            ecosystem."
#~ msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:20
msgid "We take personal information of users who use the website of CONUN Global (hereinafter referred to as 'the Company') very seriously and have the following personal information policy."
msgstr ""

#: src/pages/Download/DownloadBody/DownloadContent/index.tsx:12
msgid "Welcome to CONUN DRIVE, a peer-to-peer file sharing service built on our blockchain network. Unlike other peer-to-peer services, the decentralized nature of the blockchain means no-one has control of what files are available to download. Download our desktop application to share, explore, and earn."
msgstr "코넌 드라이브에 오신 것을 환영합니다. CONUN DRIVE는 블록체인 네트워크에 구축된 P2P 파일 공유 서비스입니다. 다른 P2P 서비스와 달리 CONUN DRIVE의 분산된 블록체인의 특성은 다운로드할 수 있는 파일을 아무도 제어할 수 없다는 것 입니다. 데스크탑 애플리케이션을 다운로드하여 공유하고 탐색하고 수익을 올리십시오."

#: src/pages/Home/ConunNews/Content/index.tsx:21
#~ msgid "We’re thrilled to announce that CONUN’s very first mainnet, Baekdu, is ready to meet all users and has gone live..."
#~ msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:64
msgid "When collecting user's personal information, the company collects it with the consent of the user, information such as race, place of birth, homeland, ideology, political orientation, criminal record, and health condition that may infringe the basic human rights of the user is not collected except by the consent of the user or the regulation."
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:157
msgid "When the company takes the actions specified in the previous paragraph, the company shall notify the member by email in advance. In the case of an emergency, the company may notify the member after taking a follow-up action."
msgstr "회사가 전항 각 호에 정한 조치를 할 경우 회사는 사전에 회원에게 이메일로 통보하며, 긴급을 요하는 것과 같이 부득이한 경우 선 조치 후 사후 통보할 수 있습니다."

#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:5
#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:11
#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:17
#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:23
#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:29
#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:35
#~ msgid "Where are the coins to be distributed sent to?"
#~ msgstr ""

#: src/pages/Home/Footer/Content/index.tsx:16
msgid "White Paper"
msgstr "백서"

#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:6
msgid "Why has CONUN developed its own private blockchain network?"
msgstr "CONUN이 자체 프라이빗 블록체인 네트워크를 개발한 이유는 무엇입니까?"

#: src/pages/Faqs/QnAs/index.tsx:6
#~ msgid "Why has CONUN developed its own private blockchain network? "
#~ msgstr ""

#: src/pages/Products/DSC/Chart/index.tsx:13
msgid "With our business diagram, you can easily understand the projects at CONUN. The DSC platform, our main business, provides high-performance computing created by sharing idle resources from users' PCs or smartphones through a P2P network. Whoever wants to complete tasks requiring high-performance computing can upload them, then the CONUN Drive stores them. However, more than simple storage, the CONUN Drive aims to become a market where you can share and purchase digital assets. A cryptocurrency wallet, METACON, processes any transactions for rewards and payments in any CONUN's services like the DSC platform. It also provides a swapping service for users who want to exchange CONX to CON. (You can buy CON on Bithumb and BW.) All these services are running through the CONUN Private Blockchain Network, and you can check any information updated live on CONSCAN, CONUN’s blockchain explorer."
msgstr "아래는 코넌이 진행하고 있는 프로젝트들을 한 눈에 볼 수 있는 사업구성도입니다. 주요 사업인 DSC 플랫폼은 P2P 네트워크를 통해 연결된 사용자의 PC 또는 스마트폰으로부터 유휴 자원을 공유 받아 고성능 컴퓨팅을 구현해냅니다. 사용자가 고성능 컴퓨팅을 통해 처리하고 싶은 프로젝트를 업로드하면, 코넌 드라이브가 이를 저장하는 스토리지 역할을 수행합니다. 하지만 코넌 드라이브는 단순한 스토리지 역할을 넘어, 디지털 자산인 NFT을 공유하고 거래하는 마켓을 궁극적인 목표로 하고 있습니다. DSC 플랫폼이나 코넌 드라이브 이용 중, 발생하는 리워딩 또는 결제는 코넌의 암호화폐 지갑인 메타콘/코넌 매니저를 통해 이뤄집니다. 또한 사용자는 리워드로 받은 CONX를 메타콘을 통해 이더리움 네트워크에 CON으로 교환할 수 있습니다. (CON 구매는 빗썸과 BW에서 가능합니다.) 이런 코넌의 모든 서비스는 코넌 메인넷을 기반으로 실행되고 있으며, 코넌 블록체인 익스플로러인 콘스캔을 통해 실시간으로 업데이트되는 블록 및 거래 정보를 확인하실 수 있습니다."

#: src/pages/Home/Main/SlideMain/SlideContent/index.tsx:47
msgid "YOUR RESOURCE FOR High power computing"
msgstr "여러분들의 PC 자원으로 만들어지는 고성능 컴퓨팅"

#: src/pages/Home/Main/SlideMain/SlideContent/index.tsx:10
msgid "Your Resource for high power computing"
msgstr "여러분들의 PC 자원으로 만들어지는 고성능 컴퓨팅"

#: src/pages/Home/Footer/Content/index.tsx:46
msgid "Youtube"
msgstr "Youtube"

#: src/pages/Products/CPBN/Icons/index.tsx:20
msgid "anonymous"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/index.tsx:78
msgid "help@conun.io"
msgstr ""

#: src/pages/Products/CPBN/Icons/index.tsx:12
msgid "immutable"
msgstr ""

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:333
msgid "korean-only-sub"
msgstr "한글 하위 전용"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:332
msgid "korean-only-title"
msgstr "한국어 전용 타이틀"

#: src/pages/Home/RoadMapSection/RoadMapContent/index.tsx:176
msgid "korean-sub-only algorithm key"
msgstr "한글 하위 전용 알고리즘 키"

#: src/pages/PrivacyPolicy/index.tsx:95
msgid "privacy.kisa.or.kr"
msgstr ""

#: src/pages/Products/CPBN/Icons/index.tsx:24
msgid "reduced fees"
msgstr ""

#: src/pages/Products/CPBN/Icons/index.tsx:28
msgid "rule modification"
msgstr ""

#: src/pages/Products/CPBN/Icons/index.tsx:16
msgid "secure"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/index.tsx:113
msgid "www.kopico.go.kr"
msgstr ""

#: src/components/LinkCustomButton/index.tsx:13
#~ msgid "{type}"
#~ msgstr ""

#: src/pages/WhitePaper/WhitePaperCard/index.tsx:66
msgid "{type} whitepaper"
msgstr "{type} 백서"

#: src/components/LinkCustomButton/index.tsx:13
#~ msgid "{values}"
#~ msgstr ">>>>>>> main"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:328
msgid "① Collection of some or all of the additional benefits provided by the Company"
msgstr "① 회사가 부가적으로 제공한 혜택의 일부 또는 전부의 회수"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:300
msgid "① Distributed computing platform development and operation service"
msgstr "① 분산컴퓨팅플랫폼 개발 및 운영 서비스"

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:393
msgid "① If necessary for statistical writing, academic research or market research, it is possible to provide personal information without the consent of the user if the specific individual is processed in an unrecognized form."
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:313
msgid "① In case of a member violates the rights, honor, credit or other legitimate interests of another member or any other person"
msgstr "① 다른 회원 또는 타인의 권리나 명예, 신용 기타 정당한 이익을 침해하거나 국가별 법령에 위배되는 행위를 한 경우"

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:374
msgid "① Membership and management: To check the intention of membership registration, identify and authenticate the membership according to the service provision, maintain and control the membership status, prevent fraudulent use of the service, and to notify the various information and notices"
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:269
msgid "① Membership refers to the accounts of users who participate in various services of the company."
msgstr "① 회원이라 함은 회사의 다양한 서비스 이용을 위해 참여하는 이용자의 계정을 말합니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:403
msgid "① The user must keep his / her personal information up to date and the user is responsible for the problem caused by the incorrect information input by the user."
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:300
#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:437
msgid "① Those who perform marketing work directly against the user"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:282
#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:425
msgid "① User's personal information is protected by password, and important data is protected by separate security function by encrypting file and transmission data or using file lock function (Lock)."
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:304
msgid "② CONUN Pre-sale related service"
msgstr "② 코넌 프리세일 관련 서비스"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:273
msgid "② ID means the member's e-mail address for member identification and use of the company's services."
msgstr "② 아이디(ID)라 함은 회원 식별과 회사의 서비스 이용을 위한 회원의 이메일 주소를 말합니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:317
msgid "② In case of an act or attempt to interfere with the smooth operation of the services provided by the Company"
msgstr "② 회사가 제공하는 서비스의 원활한 진행을 방해하는 행위를 하거나 시도한 경우"

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:397
msgid "② It is possible to provide personal information without the consent of the user even if there is a request by the investigation agency in accordance with procedures and methods set forth in laws and regulations for the purposes of investigation or for the purpose of investigation."
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:306
#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:441
msgid "② Person who performs personal information management duties such as person in charge of personal information manager and employees"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:378
msgid "② Providing services: Providing contents and providing services"
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:332
msgid "② Restricted use of certain services"
msgstr "② 특정서비스 이용제한"

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:288
#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:430
msgid "② The company uses security systems such as intrusion prevention system and vulnerability analysis system for each server in preparation for external intrusion such as hacking."
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:407
msgid "② You may be penalized in accordance with the related laws along with the loss of user qualification when processing the payment by stealing the membership or ID etc. of the other's personal information."
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:312
#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:446
msgid "③ Any other person who is obliged to handle personal information in business"
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:305
msgid "③ CONUN wallet service"
msgstr "③ 코넌 Wallet 서비스"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:321
msgid "③ In case the company admits that it is necessary to refuse to provide the service for reasonable judgment"
msgstr "③ 기타 회사가 합리적인 판단에 기하여 서비스의 제공을 거부할 필요가 있다고 인정할 경우"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:277
msgid "③ Password means the combination of English alphabet and number registered by the member himself/herself in order to check the identity of the member and to protect the interests and confidentiality of the member."
msgstr "③ 비밀번호라 함은 회원의 동일성 확인과 회원의 권익 및 비밀보호를 위하여 회원 스스로가 설정하여 회사에 등록한 영문과 숫자의 조합을 말합니다."

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:333
msgid "③ Termination of the service contract"
msgstr "③ 이용계약의 해지"

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:411
msgid "③ The user is responsible for maintaining security for ID, password, etc., and cannot transfer or lease it to a third party. The user is obliged to cooperate with the periodic change of password for security in accordance with the company's privacy policy."
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:382
msgid "③ Use in marketing and advertising: Purpose of developing new service and providing customized service, providing event and advertisement information, providing participation opportunity, providing customized advertisement information"
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:415
msgid "④ After using the service of the Company, the user must close the login account and close the web browser program."
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:306
msgid "④ All services provided to members through other services and partnerships with other companies"
msgstr "④ 기타 서비스 및 타 회사와의 제휴 등을 통해 회원에게 제공하는 서비스 일체"

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:334
msgid "④ Claim for damages"
msgstr "④ 손해배상의 청구"

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:386
msgid "④ Improvement of service: Purpose of checking the validity of the service, grasping the access frequency, or statistics about the use of the service of the member"
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:281
msgid "④ Manager is a person designated by the Company for overall management and smooth operation of services provided by the Company."
msgstr "④ 관리자라 함은 회사가 제공하는 서비스의 전반적인 관리와 원활한 운영을 위하여 회사가 지정한 자를 말합니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:318
#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:450
msgid "④ Regular in-house training and outsourcing training is conducted for employees who handle personal information, such as acquiring new security technologies and obligation to protect personal information."
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:285
msgid "⑤ Pre-Sale refers to the pre-sale of the CONUN coin that the company conducts in the form of a cloud funding. Members can participate in coin-sale with all procedures and qualifications in accordance with the laws and regulations of their respective countries. The company is not responsible for any consequences that may arise due to the procedures and qualifications."
msgstr "⑤ 프리세일이라 함은 크라우드펀딩 형태로 회사가 진행하는 코넌 코인의 사전판매를 말합니다. 회원은 국적상의 법령에 따른 모든 절차 및 자격을 갖추어 코인세일에 참여할 수 있습니다. 절차 및 자격을 갖추지 않아 발생할 수 있는 모든 결과는 회사는 책임을 지지 않습니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:419
msgid "⑤ The user must comply with laws related to personal information of other countries such as 'Act on Promotion of Information and Communications Network Utilization and Information Protection, Etc. ', 'Personal Information Protection Act ', 'Resident Registration Act'."
msgstr ""

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:324
#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:455
msgid "⑤ When join the company, internal procedures are prepared to prevent leakage of information by people through security pledge form and to monitor the performance of privacy policy and compliance with employees."
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:289
msgid "⑥ CONUN coin refers to an cryptocurrency issued by a distributed computing platform service. CONUN coin is issued to the member as a token later."
msgstr "⑥ 코넌코인이라 함은 분산컴퓨팅플랫폼 서비스에서 발행되는 암호화폐를 말합니다. 코넌 코인은 추후 회원에게 토큰으로 발행이 됩니다."

#: src/pages/PrivacyPolicy/Data/index.tsx:330
msgid "⑥ The transfer of duties of employees handling personal information is carried out in a secure manner, and responsibilities for personal information accidents are clearly disclosed after joining and retiring the company."
msgstr ""

#: src/pages/TermsAndConditions/Data/index.tsx:293
msgid "⑦ Advisor refers to the recommendation of the member who introduced the company to the member. The advisor must be a member of the company."
msgstr "⑦ 추천인(Advisor)이라 함은 회사의 소개, 홍보 등을 회원에게 안내 해준 회원을 추천하는 것을 말합니다. 추천인은 회사의 회원으로 가입되어 있어야 합니다."
